<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
        <title>Eurogamer.es</title>
        <description>Eurogamer es la página independiente sobre videojuegos más grande de Europa, con noticias, análisis, avances y mucho más.</description>
        <link>https://www.eurogamer.es/</link>
        <lastBuildDate>Tue, 12 May 2020 13:27:27 +0200</lastBuildDate>
		<ttl>5</ttl>
        <pubDate>Tue, 12 May 2020 13:27:27 +0200</pubDate>
        	<item>
		<title>Capcom planea publicar "varios juegos importantes" antes de abril de 2021</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-12-11-08/capcom-planea-publicar-varios-juegos-importantes-antes-de-abril-de-2021-1589278125245.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2095071.jpg" alt=""/><p>Capcom ha confirmado que está trabajando en varios juegos "importantes" que se publicarán en el actual año fiscal.</p><p>Como parte de la presentación de sus resultados financieros para el año fiscal 2020, la compañía ha revelado sus planes para el año fiscal actual, que empezó en abril y terminará el 31 de marzo de 2021. </p><p>La compañía espera publicar 13 juegos y vender 28 millones de unidades entre todos ellos en el actual año fiscal, un aumento considerable respecto a los pasados tres años. De esos 28 millones de unidades, 18 corresponderán a títulos lanzados antes de este período, tal y como explica el analista Daniel Ahmad en Twitter. Los otros 10 millones corresponderán a títulos publicados durante ese período.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-12-capcom-planea-publicar-varios-juegos-importantes-antes-de-abril-de-2021">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-12-capcom-planea-publicar-varios-juegos-importantes-antes-de-abril-de-2021</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2095071</guid>
		<pubDate>Tue, 12 May 2020 12:05:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Square Enix te regala una mascarilla si te gastas 100 dólares en su tienda</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-12-10-02/-1589274132438.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2095053.jpg" alt=""/><p>Son tiempos algo extraños. No solo porque la imagen que todos teníamos en la cabeza sobre un eventual apocalipsis fuera mucho más épica que una pandemia global con gente ofendida y saltándose la cuarentena porque no puede ir al gimnasio, sino también porque las grandes compañías de videojuegos están empezando a fabricar sus propias mascarillas, señal inequívoca de que la distopía ha arrancado con fuerza.</p><p>Resulta que Square Enix te regala una mascarilla exclusiva si gastas 100 dólares en su tienda online hasta el 25 de mayo (con pedidos de productos físicos, no digitales).</p><p>Tal y como han descubierto en <a href="https://www.resetera.com/threads/spend-100-bucks-on-a-physical-order-and-get-a-free-face-mask-on-the-square-enix-store.202824/" target="_blank">ResetEra</a> (gracias, <a href="https://www.vg247.com/2020/05/11/square-enix-face-masks/" target="_blank">VG247</a>), cada pedido que supera esa cifra se llevará la mascarilla de regalo. Se permiten incluso hacer bromas con el lenguaje típico de los RPG. "Aumenta tu vitalidad +1", se puede leer en el anuncio.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-12-square-enix-te-regala-una-mascarilla-si-te-gastas-100-dolares-en-su-tienda">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-12-square-enix-te-regala-una-mascarilla-si-te-gastas-100-dolares-en-su-tienda</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2095053</guid>
		<pubDate>Tue, 12 May 2020 11:03:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Anunciado un nuevo juego de Doctor Who para consolas y PC</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-11-16-36/-1589211351177.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2095049.jpg" alt=""/><p>Maze Theory, el estudio responsable de Doctor Who: The Edge of Time para realidad virtual, ha anunciado una secuela para consolas y PC.</p><p>El juego, que todavía no tiene nombre, llegará a principios de 2021 a "PC, PlayStation, Xbox y Switch", y como no se especifica a qué "PlayStation y Xbox" exactamente, no sabemos si se refiere a la nueva generación, la actual o a ambas.</p><p>También está trabajando en otro juego de Doctor Who para móviles en colaboración con Kaigan Games, responsables de Simulacra.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-12-anunciado-un-nuevo-juego-de-doctor-who-para-consolas-y-pc">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-12-anunciado-un-nuevo-juego-de-doctor-who-para-consolas-y-pc</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2095049</guid>
		<pubDate>Tue, 12 May 2020 10:45:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>La remasterización de Star Wars Episode I: Racer vuelve a retrasarse en Switch y PS4</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-11-21-41/star-wars-episode-i-racer-remaster-gets-another-delay-on-switch-and-ps4-1589229674947.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2095045.jpg" alt=""/><p>La remasterización de Star Wars Episode I: Racer realizada por Aspyr Media ha vuelto a retrasarse, y esta vez no se ha dado una nueva fecha de lanzamiento.</p><p>Star Wars Episode I: Racer, que se publicó en PC y Nintendo 64 en 1999, adaptó La amenaza fantasma y la transformó en un juego de carreras arcade en el que competíamos por circuitos ambientados en Tatooine o Baroonda con los personajes de la película. En un principio la remasterización tenía que salir a la venta hoy mismo, 12 de mayo, pero hace unos días Aspyr tomó la decisión de <a href="https://twitter.com/AspyrMedia/status/1255134255782326277">retrasar la versión de PlayStation 4</a> del juego hasta el 26 de mayo por razones desconocidas.</p><p>Pero ahora la compañía ha vuelto a anunciar el retraso del juego, tanto la versión de Switch como la de PS4, debido a "los requisitos actuales de trabajar desde casa". Aspyr todavía no ha ofrecido una nueva fecha de lanzamiento, pero asegura que habrá nuevas noticias "lo más pronto posible."</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-12-la-remasterizacion-de-star-wars-episode-i-racer-vuelve-a-retrasarse-en-switch-y-ps4">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-12-la-remasterizacion-de-star-wars-episode-i-racer-vuelve-a-retrasarse-en-switch-y-ps4</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2095045</guid>
		<pubDate>Tue, 12 May 2020 10:33:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>El evento digital Ubisoft Forward se celebrará en julio</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-11-17-06/-1589213190918.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2094961.jpg" alt=""/><p>Ubisoft ha puesto fecha al evento digital en el que presentarán sus novedades para el futuro.</p><p>La compañía francesa fue una de las primeras en anunciar que <a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-03-12-ubisoft-tambien-realizara-su-propio-evento-digital-tras-la-cancelacion-del-e3">crearía su propio evento</a> tras la cancelación del E3.</p><p>Por el momento no tenemos muchos detalles más allá de que tendremos noticias y anuncios de juegos nuevos. Esperamos saber más acerca del catálogo de Ubisoft para la próxima generación y actualizaciones del estado de títulos como Assassin's Creed Valhalla, Gods and Monsters, Watch Dogs Legion y Rainbow Six Quarantine.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-11-el-evento-digital-ubisoft-forward-se-celebrara-en-julio">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-11-el-evento-digital-ubisoft-forward-se-celebrara-en-julio</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2094961</guid>
		<pubDate>Mon, 11 May 2020 18:10:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Firaxis anuncia el Pase de Nuevas Fronteras para Civilization VI</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-11-16-08/-1589209686655.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2094946.jpg" alt=""/><p>2K <a href="https://civilization.com/es-ES/news/entries/introducing-the-civilization-vi-new-frontier-pass-first-dlc-launches-may-21-2020/" target="_blank">ha presentado</a> el Pase de Nuevas Fronteras para Civilization VI</p><p>El juego de estrategia de Firaxis recibirá seis packs de contenido a lo largo del próximo año (empezando por el próximo 21 de mayo) que sumarán ocho nuevas civilizaciones, nueve líderes y seis modos de juego. </p><p>Acompañando a estos packs de pago se lanzarán seis actualizaciones gratuitas con mejoras de equilibrio, mapas nuevos y más contenido que aún no se ha detallado.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-11-firaxis-anuncia-el-pase-de-nuevas-fronteras-para-civilization-vi">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-11-firaxis-anuncia-el-pase-de-nuevas-fronteras-para-civilization-vi</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2094946</guid>
		<pubDate>Mon, 11 May 2020 17:17:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Anunciado Guerrilla Collective, un evento digital que se celebrará el primer fin de semana de junio</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-11-14-50/-1589205009203.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2094919.jpg" alt=""/><p>Hoy <a href="https://www.guerrillacollective.com/" target="_blank">se ha presentado</a> en sociedad el evento Guerrilla Collective.</p><p>Este evento parece el sucesor natural del show de Kinda Funny que pudimos ver en los últimos E3, ya que su presentador Greg Miller será de nuevo el anfitrión.</p><p>Cada día entre el 6 y el 8 de junio a partir de las 19:00 (Horario Central Europeo) diversas desarrolladoras y editoras indie acudirán para realizar anuncios o presentar sus nuevos juegos. Entre los primeros confirmados tenemos a Larian (Baldur's Gate III), ZA/UM (Disco Elysium) o la rama de edición de Humble.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-11-anunciado-guerrilla-collective-un-evento-digital-que-se-celebrara-el-primer-fin-de-semana-de-junio">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-11-anunciado-guerrilla-collective-un-evento-digital-que-se-celebrara-el-primer-fin-de-semana-de-junio</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2094919</guid>
		<pubDate>Mon, 11 May 2020 15:57:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Kirby aparece brevemente en el último tráiler de Fortnite</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-09-14-28/whats-kirby-doing-in-fortnites-new-trailer-1589030882824.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2094860.jpg" alt=""/><p>Hoy, en nuestra ración semanal de noticias surrealistas de Fortnite: Kirby aparece brevemente en el último tráiler del battle royale de Epic.</p><p>Si parpadeas te lo pierdes, pero tal y como ha descubierto <a href="https://gonintendo.com/stories/360732-kirby-pops-up-in-an-official-fortnite-trailer-but-he-s-censored" target="_blank">GoNintendo</a>, Kirby se deja ver en los primeros segundos del tráiler oficial de Fortnite para su nuevo modo <a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-08-fortnite-anuncia-fiesta-campal-con-conciertos-de-deadmau5-steve-aoki-y-dillon-francis">Fiesta magistral</a>. </p><p>Pero lo más curioso es que Kirby está censurado en los tráilers disponibles en los canales de Youtube oficiales de Xbox y PlayStation. Está claro que debe haber algún riesgo por ahí de acabar en los tribunales.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-11-kirby-aparece-brevemente-en-el-ultimo-trailer-de-fortnite">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-11-kirby-aparece-brevemente-en-el-ultimo-trailer-de-fortnite</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2094860</guid>
		<pubDate>Mon, 11 May 2020 11:21:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>La cuenta oficial de Mafia en Twitter publica un mensaje tras casi dos años inactiva</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-10-16-35/-1589124926885.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2094851.jpg" alt=""/><p>La cuenta oficial de la saga Mafia en Twitter ha vuelto a publicar un mensaje tras casi dos sin actividad.</p><p>El mensaje es una sola palabra, pero muy en la línea de lo que implica cargar con ese nombre: "Familia".</p><p>Algunos usuarios han relacionado ese mensaje con el día de la madre que se celebró ayer en Estados Unidos (el nuestro fue el 3 de mayo), pero históricamente la cuenta no ha publicado ningún mensaje relacionado con otras fechas similares, por lo que parece que hay más detrás que una mera coincidencia.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-11-la-cuenta-oficial-de-mafia-en-twitter-publica-un-mensaje-tras-casi-dos-anos-inactiva">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-11-la-cuenta-oficial-de-mafia-en-twitter-publica-un-mensaje-tras-casi-dos-anos-inactiva</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2094851</guid>
		<pubDate>Mon, 11 May 2020 11:07:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>La PlayStation Store cierra indefinidamente en China</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-10-13-22/-1589113364631.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2094840.jpg" alt=""/><p>La PlayStation Store, la tienda digital de Sony para sus consolas, se ha suspendido indefinidamente en China.</p><p>En estos momentos no se ha confirmado oficialmente el motivo, aunque la cuenta de PlayStation China en Weibo asegura que se debe a una actualización de seguridad.</p><p>La tienda digital dejó de estar disponible ayer domingo por la mañana sin ningún tipo de advertencia, y no hay ninguna indicación sobre cuándo podría volver.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-11-la-playstation-store-cierra-indefinidamente-en-china">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-11-la-playstation-store-cierra-indefinidamente-en-china</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2094840</guid>
		<pubDate>Mon, 11 May 2020 10:42:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Mediatonic abre las inscripciones para la beta de Fall Guys: Ultimate Knockout</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-08-15-28/-1588948094330.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2094683.jpg" alt=""/><p>Devolver Digital ha publicado un nuevo tráiler de Fall Guys: Ultimate Knockout.</p><p>El título de Mediatonic nos permite participar en pruebas al estilo de Takeshi's Castle para hasta 60 jugadores online.</p><p>Si quieres participar en la beta pública del juego, puedes <a href="https://betasquadron.devolverdigital.com/" target="_blank">apuntarte en el Beta Squadron</a> de Devolver en este enlace.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-08-mediatonic-abre-las-inscripciones-para-la-beta-de-fall-guys-ultimate-knockout">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-08-mediatonic-abre-las-inscripciones-para-la-beta-de-fall-guys-ultimate-knockout</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2094683</guid>
		<pubDate>Fri, 08 May 2020 16:32:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>id muestra dos escenarios del primer DLC de Doom Eternal</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-08-15-19/-1588947580768.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2094681.jpg" alt=""/><p>id Software ha publicado dos capturas del primer DLC de Doom Eternal.</p><p>Las imágenes muestran dos de los escenarios que recorreremos durante la primera expansión de la campaña del FPS.</p><p>En esa expansión no podremos disfrutar de la obra de Mick Gordon, tras las <a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-22-el-compositor-de-doom-eternal-se-distancia-de-id-software-tras-cambios-en-la-banda-sonora">quejas del compositor</a> sobre la mezcla de la banda sonora y las posteriores acusaciones de id de que <a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-05-id-software-confirma-que-el-compositor-de-doom-eternal-no-trabajara-en-el-dlc">Gordon incumplió los plazos</a> para entregar su trabajo.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-08-id-muestra-dos-escenarios-del-primer-dlc-de-doom-eternal">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-08-id-muestra-dos-escenarios-del-primer-dlc-de-doom-eternal</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2094681</guid>
		<pubDate>Fri, 08 May 2020 16:24:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Fortnite anuncia Fiesta Campal, con conciertos de Deadmau5, Steve Aoki y Dillon Francis</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-08-12-02/fortnite-anuncia-fiesta-campal-con-conciertos-de-deadmau5-steve-aoki-y-dillon-francis-1588935769276.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2094641.jpg" alt=""/><p>Epic Games está preparando todo un fiestón para Fortnite.</p><p>La compañía ha anunciado Fiesta Campal, un "nuevo espacio experimental y en evolución" que contendrá la actuación de varios artistas como Dillon Francis, Steve Aoki y Deadmau5 con espectáculos consecutivos en la pantalla grande del escenario principal. </p><p>"Divertíos en la pista de baile, relajaos con vuestros amigos o participad en actividades dentro de Fiesta campal", dice Epic en su web.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-08-fortnite-anuncia-fiesta-campal-con-conciertos-de-deadmau5-steve-aoki-y-dillon-francis">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-08-fortnite-anuncia-fiesta-campal-con-conciertos-de-deadmau5-steve-aoki-y-dillon-francis</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2094641</guid>
		<pubDate>Fri, 08 May 2020 12:59:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Destiny 2 llegará a PS5 y Xbox Series X</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-08-09-53/destiny-2-a-caminho-da-ps5-e-xbox-series-x-1588928021610.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2094616.jpg" alt=""/><p>Destiny 2 llegará a PlayStation 5 y Xbox Series X.</p><p>Bungie ha confirmado que publicará el juego en las consolas de nueva generación mediante un mensaje publicado en Twitter.</p><p>La compañía no ha compartido más detalles, pero ha asegurado que tendremos más información pronto.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-08-destiny-2-llegara-a-ps5-y-xbox-series-x">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-08-destiny-2-llegara-a-ps5-y-xbox-series-x</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2094616</guid>
		<pubDate>Fri, 08 May 2020 11:17:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>El Tokyo Game Show 2020 se celebrará en formato digital</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-08-09-57/el-tokyo-game-show-2020-se-celebrara-en-formato-digital-1588928257711.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2094612.jpg" alt=""/><p>La CESA (Computer Entertainment Supplier's Association) ha confirmado la cancelación de la feria del Tokyo Game Show 2020, que se celebrará ahora en formato digital.</p><p>Tras la cancelación de la Paris Games Week, los organizadores del evento japonés han tomado la misma decisión debido a la situación global actual fruto del coronavirus, tal y como explican en la web oficial. </p><p>"Debido al brote del nuevo coronavirus (COVID-19) en una escala global y con una situación que permanecerá imprevisible en Japón, el organizador y los colaboradores han tomado esta decisión tras una larga consideración," se puede leer.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-08-el-tokyo-game-show-2020-se-celebrara-en-formato-digital">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-08-el-tokyo-game-show-2020-se-celebrara-en-formato-digital</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2094612</guid>
		<pubDate>Fri, 08 May 2020 10:58:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Ubisoft muestra Assassin's Creed Valhalla en Xbox Series X</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-07-16-38/ubisoft-muestra-assassins-creed-valhalla-en-xbox-series-x-1588865918212.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2094475.jpg" alt=""/><p>Ubisoft ha publicado un nuevo tráiler de Assassin's Creed Valhalla corriendo en Xbox Series X, la nueva consola de Microsoft.</p><p>Hace una semana que <a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-30-assassins-creed-valhalla-llegara-a-finales-de-2020-y-sera-intergeneracional">se presentó</a> la nueva entrega de la veterana serie, ambientada en esta ocasión en la época de los vikingos.</p><p>Aquí tienes <a href="https://www.eurogamer.es/articles/assassins-creed-valhalla-entrevista-ubisoft-novedades-2020-04-30">una entrevista con los responsables</a> en la que nos contaron algunos de los aspectos más importantes de Valhalla.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-07-ubisoft-muestra-assassins-creed-valhalla-en-xbox-series-x">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-07-ubisoft-muestra-assassins-creed-valhalla-en-xbox-series-x</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2094475</guid>
		<pubDate>Thu, 07 May 2020 17:38:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Yakuza: Like a Dragon estará disponible de lanzamiento en Xbox Series X</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-07-16-27/-1588865229507.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2094517.jpg" alt=""/><p>SEGA ha anunciado que Yakuza: Like a Dragon saldrá en consolas Xbox.</p><p>Este título de la franquicia del Yakuza Team, que cambia las clásicas peleas beat'em-up por combates por turnos, fue exclusivo de PS4 en Japón pero en occidente añadirá más plataformas.</p><p>Nagoshi ha confirmado durante el anuncio que que Yakuza: Like a Dragon estará disponible de lanzamiento en Xbox Series X y contará con Smart Delivery.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-07-yakuza-like-a-dragon-estara-disponible-de-lanzamiento-en-xbox-series-x">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-07-yakuza-like-a-dragon-estara-disponible-de-lanzamiento-en-xbox-series-x</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2094517</guid>
		<pubDate>Thu, 07 May 2020 17:34:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Nuevas imágenes de Nier Replicant ver.1.22474487139 y Nier Re[in]carnation</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-07-15-04/-1588860239947.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2094465.jpg" alt=""/><p>Square Enix ha publicado nuevas imágenes de Nier Replicant ver.1.22474487139 y Nier Re[in]carnation (<a href="https://www.gematsu.com/2020/05/nier-replicant-ver-1-22474487139-and-nier-reincarnation-screenshots-artwork" target="_blank">vía Gematsu</a>).</p><p>Este material se publicó originalmente en la revista Famitsu de la semana pasada, pero ahora podemos ver las capturas y artworks en alta resolución del remake del primer Nier y el nuevo juego para móviles.</p><p>Estas son las imágenes de Nier Replicant ver.1.22474487139, que saldrá en PC, PS4 y Xbox One</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-07-nuevas-imagenes-de-nier-replicant-ver-1-22474487139-y-nier-re-in-carnation">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-07-nuevas-imagenes-de-nier-replicant-ver-1-22474487139-y-nier-re-in-carnation</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2094465</guid>
		<pubDate>Thu, 07 May 2020 16:12:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Those Who Remain se retrasa dos semanas</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-07-14-43/-1588859001705.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2094457.jpg" alt=""/><p>Those Who Remain se ha retrasado dos semanas.</p><p>El juego de terror psicológico de Camel 101 <a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-02-27-el-thriller-de-terror-those-who-remain-saldra-en-mayo">debía salir la próxima semana</a> pero finalmente llegará a final de mes.</p><p>En este título manejamos a Edward, que viaja a Dormont para enmendar un error pero se ve atrapado en una pesadilla en la que nuestras decisiones afectarán también a las vidas de otros supervivientes.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-07-those-who-remain-se-retrasa-dos-semanas">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-07-those-who-remain-se-retrasa-dos-semanas</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2094457</guid>
		<pubDate>Thu, 07 May 2020 15:49:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Children of Morta recibe un New Game+ con la actualización Setting Sun Inn</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-07-14-27/-1588858064155.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2094454.jpg" alt=""/><p>11 Bit Studios ha publicado una nueva actualización gratuita para Children of Morta.</p><p>El Action RPG de Dead Mage recibe un New Game + que nos permite empezar de nuevo la aventura con todas las mejoras desbloqueadas al completar la partida para enfrentarnos a retos mayores.</p><p>Para incentivarnos a esta segunda partida se han añadido nuevas escenas familiares, eventos en la casa y más trasfondo al universo del juego. También encontraremos nuevos eventos en las mazmorras.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-07-children-of-morta-recibe-un-new-game-con-la-actualizacion-setting-sun-inn">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-07-children-of-morta-recibe-un-new-game-con-la-actualizacion-setting-sun-inn</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2094454</guid>
		<pubDate>Thu, 07 May 2020 15:32:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Disintegration saldrá en junio</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-07-14-09/-1588856940758.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2094448.jpg" alt=""/><p>Private Division ha confirmado la fecha de lanzamiento de Disintegration.</p><p>La rama de edición de juegos independientes de 2K ha mostrado el tráiler de la historia del debut de V1 Interactive, desarrolladora fundada por Marcus Lehto, uno de los principales artífices del primer Halo y director creativo de Halo: Reach.</p><p>El título que combina shooter y estrategia cuenta con campaña y multijugador. La historia se centra en Romer Shoal, soldado encargado de enfrentarse a las fuerzas de Rayonne que tratan de eliminar los últimos restos de la humanidad.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-07-disintegration-saldra-en-junio">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-07-disintegration-saldra-en-junio</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2094448</guid>
		<pubDate>Thu, 07 May 2020 15:15:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>La organización de la Paris Games Week 2020 anuncia la cancelación de la feria</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-07-14-00/-1588856426983.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2094441.jpg" alt=""/><p>S.E.L.L. (Syndicat des Editeurs de Logiciels de Loisirs), organizador de la Paris Games Week, <a href="https://www.parisgamesweek.com/fr/article/annulation-pgw-2020" target="_blank">ha anunciado</a> que se cancela la edición 2020 de la feria.</p><p>El evento debía celebrarse del 23 al 27 de octubre, pero han optado por no seguir adelante en "anticipación a las complejidades técnicas y logísticas" de un evento de esta magnitud debido al "contexto actual."</p><p>Este 2020 debería haber marcado el décimo aniversario de la feria; la organización lamenta no haber podido celebrar un evento "especial" con un catálogo repleto de "nuevos lanzamientos."</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-07-la-organizacion-de-la-paris-games-week-2020-anuncia-la-cancelacion-de-la-feria">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-07-la-organizacion-de-la-paris-games-week-2020-anuncia-la-cancelacion-de-la-feria</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2094441</guid>
		<pubDate>Thu, 07 May 2020 15:06:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Assassin's Creed Valhalla no será "el más largo ni el más grande" de la saga</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-07-11-00/-1588845650259.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2094388.jpg" alt=""/><p>
Assassin's Creed Valhalla no apuesta por unas dimensiones o contenido que superen a a la última entrega, Asdsassin's Creed Odyssey, sino más bien todo lo contrario: Ubisoft ha tomado nota de las críticas a este último y las ha aplicado a Valhalla.</p><p>El jefe de comunicaciones de la compañía para Oriente Medio, Malek Teffaha, ha confirmado respondiendo a la pregunta de un usuario en Twitter sobre el tamaño y las dimensiones de Valhalla que el estudio ha escuchado la opinión de los usuarios, y ni será tan grande ni tan largo como la aventura de Kassandra y Alexios.</p><p>"Para tu información, no será el juego más largo o más grande de la saga. Han escuchado las críticas con este," ha escrito.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-07-assassins-creed-valhalla-no-sera-el-mas-largo-ni-el-mas-grande-de-la-saga">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-07-assassins-creed-valhalla-no-sera-el-mas-largo-ni-el-mas-grande-de-la-saga</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2094388</guid>
		<pubDate>Thu, 07 May 2020 12:02:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Descubierto un vídeo del proyecto cancelado Prince of Persia: Redemption</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-06-17-25/-1588782296373.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2094288.jpg" alt=""/><p>Hace 10 años Ubisoft Montreal estaba trabajando en un Prince of Persia sin anunciar subtitulado Redemption.</p><p>Hace ocho años se publicó sin hacer mucho ruido un vídeo de este juego a Youtube. Y ahí ha estado enterrado, bajo las arenas del tiempo, sin llamar la atención, hasta hoy.</p><p>Hoy alguien se ha fijado en el material y ha aparecido pronto en <a href="https://www.resetera.com/threads/cancelled-prince-of-persia-reboot-video-surfaces-on-youtube.199116/">Resetera</a>, donde rápidamente ha despertado el interés en la serie de Ubisoft.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-06-descubierto-un-video-del-proyecto-cancelado-prince-of-persia-redemption">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-06-descubierto-un-video-del-proyecto-cancelado-prince-of-persia-redemption</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2094288</guid>
		<pubDate>Wed, 06 May 2020 18:46:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Los Sims 4: Vida Ecológica saldrá en junio</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-06-16-19/-1588778358286.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2094268.jpg" alt=""/><p>Electronic Arts <a href="https://www.ea.com/es-es/games/the-sims/the-sims-4/news/eco-lifestyle-reveal" target="_blank">ha publicado</a> el tráiler de anuncio de la próxima expansión de Los Sims 4.</p><p>Vida Ecológica transcurre en Evergreen Harbor, ciudad que cambiará en función de de nuestras decisiones: demasiada polución tapará el cielo y si no cuidamso el entorno se acumulará la basura por las calles.</p><p>Dicha basura se podrá reciclar en nuevos muebles, aunque también podremos conseguir mobiliario nuevo fabricado con materiales sostenibles. Además, las turbinas eólicas, paneles solares y colectores de rocío nos permitirán reducir nuestra huella ecológica.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-06-los-sims-4-vida-ecologica-saldra-en-junio">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-06-los-sims-4-vida-ecologica-saldra-en-junio</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2094268</guid>
		<pubDate>Wed, 06 May 2020 17:27:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Electronic Arts prepara 14 títulos para este año fiscal</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-06-15-46/-1588776362199.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2094256.jpg" alt=""/><p>Electronic Arts presentó ayer sus resultados fiscales.</p><p>La compañía ha confirmado que prepara el lanzamiento de 14 títulos para el año fiscal que comenzó el pasado 1 de abril y que finalizará el 31 de marzo de 2021.</p><p>Por el momento solo están confirmados Burnout Paradise Remastered para Switch, Command and Conquer Remastered para PC y las entregas anuales de las franquicias deportivas: FIFA 21, Madden NFL 21 y NHL 21. Esto deja en el aire un título deportivo, ya que la compañía asegura que tiene cuatro en desarrollo. </p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-06-electronic-arts-prepara-14-titulos-para-este-ano-fiscal">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-06-electronic-arts-prepara-14-titulos-para-este-ano-fiscal</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2094256</guid>
		<pubDate>Wed, 06 May 2020 16:57:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Ghostrunner recibe una demo temporal en Steam</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-06-15-22/-1588774973475.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2094248.jpg" alt=""/><p>All In! Games <a href="https://store.steampowered.com/app/1139900/Ghostrunner/" target="_blank">ha publicado</a> en Steam una demo de Ghostrunner que estará disponible hasta el 13 de mayo.</p><p>Este juego cyberpunk desarrollado por One More Level, 3D Realms y Slipgate Ironworks que combina plataformas y acción <a href="https://www.eurogamer.es/articles/2019-08-19-one-more-level-anuncia-ghostrunner">se anunció</a> en agosto del año pasado.</p><p>La demo se ha mostrado en diversas ferias durante los últimos meses, pero ahora cualquiera puede descargarla y probarla desde casa.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-06-ghostrunner-recibe-una-demo-temporal-en-steam">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-06-ghostrunner-recibe-una-demo-temporal-en-steam</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2094248</guid>
		<pubDate>Wed, 06 May 2020 16:32:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Goku Ultra Instinto llegará este mes a Dragon Ball Fighterz</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-06-15-08/-1588774090693.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2094242.jpg" alt=""/><p>Bandai Namco ha anunciado la fecha de lanzamiento de Goku Ultra Instinto en Dragon Ball FighterZ.</p><p>La identidad del segundo personaje de la tercera temporada del juego de lucha de Arc System Works se conoce desde <a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-01-20-asi-es-goku-ultra-instinto-en-dragon-ball-fighterz">el pasado mes de enero</a> y le vimos <a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-02-10-anunciados-los-dos-primeros-personajes-de-la-tercera-temporada-de-dragon-ball-fighterz">en acción</a> un mes después.</p><p>Goku Ultra Instinto estará disponible el 22 de mayo como DLC. Los poseedores del Pase de Temporada podrán empezar a jugar con él dos días antes, el 20 de mayo.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-06-goku-ultra-instinto-llegara-este-mes-a-dragon-ball-fighterz">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-06-goku-ultra-instinto-llegara-este-mes-a-dragon-ball-fighterz</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2094242</guid>
		<pubDate>Wed, 06 May 2020 16:16:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Mira aquí el nuevo tráiler de The Last of Us Part 2</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-06-11-56/-1588762600113.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2094150.jpg" alt=""/><p>
<strong>ACTUALIZACIÓN (06/05/2020):</strong></p><p>Ya puedes ver el nuevo tráiler de The Last of Us Part 2.</p><p>El vídeo muestra más detalles de la historia de Ellie y viene con doblaje al español.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-06-mira-aqui-el-nuevo-trailer-de-the-last-of-us-part-2">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-06-mira-aqui-el-nuevo-trailer-de-the-last-of-us-part-2</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2094150</guid>
		<pubDate>Wed, 06 May 2020 16:02:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Loba protagoniza el tráiler de lanzamiento de la Temporada 5 de Apex Legends</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-06-11-44/apex-legends-season-5-trailer-teases-lobas-abilities-blows-up-skull-town-1588761862482.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2094227.jpg" alt=""/><p>Electronic Arts ha publicado el tráiler de la Temporada 5 de Apex Legends. </p><p>El vídeo nos muestra en acción a Loba Andrade, la nueva leyenda que se incorpora al juego. En el vídeo aparecen dos de sus posibles habilidades: teletransportarse lanzando un brazalete y robar loot a distancia. </p><p>Pudimos ver por primera vez a Loba como la hija de una de las víctimas de Revenant, la leyenda de la pasada temporada. En su búsqueda de venganza Loba ha activado un mecanismo que ha provocado un bombardeo sobre Skull Town, así que esperamos cambios en el mapa.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-06-loba-protagoniza-el-trailer-de-lanzamiento-de-la-temporada-5-de-apex-legends">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-06-loba-protagoniza-el-trailer-de-lanzamiento-de-la-temporada-5-de-apex-legends</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2094227</guid>
		<pubDate>Wed, 06 May 2020 15:36:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>El DLC Mortal Kombat 11: Aftermath añadirá este mes una nueva historia y tres personajes, incluyendo a Robocop</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-06-11-54/mortal-kombat-11-is-getting-story-dlc-and-three-new-playable-characters-including-robocop-1588762466622.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2094214.jpg" alt=""/><p>NetherRealm ha anunciado un nuevo DLC para Mortal Kombat 11.</p><p>La expansión Aftermath incluye una expansión de la historia, tres packs de skins y tres personajes jugables. El más destacado es Robocop, que además estará interpretado por Peter Weller como en las dos primeras películas.</p><p>La historia se centrará en Shang Tsung, Nightwolf y Fujin, que no pudieron participar en la historia de la campaña pero sí ser testigos de los acontecimientos. Ahora deben unirse para viajar en el tiempo y evitar que la continuidad del espacio-tiempo se vea en peligro. Aquí puedes ver una escena de la nueva historia:</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-06-el-dlc-mortal-kombat-11-aftermath-anadira-este-mes-una-nueva-historia-y-tres-personajes-incluyendo-a-robocop">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-06-el-dlc-mortal-kombat-11-aftermath-anadira-este-mes-una-nueva-historia-y-tres-personajes-incluyendo-a-robocop</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2094214</guid>
		<pubDate>Wed, 06 May 2020 15:01:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Análisis de Snowrunner</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-04-20-20-05/snowrunner-1587409550406.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2091619.jpg" alt=""/><p>La interfaz de SnowRunners asusta un poco, al principio. No exactamente porque sea muy compleja, sino porque los pocos elementos que tenemos a la vista parecen pedirnos atención constantemente. Abajo a la derecha vemos un esquema de la caja de cambios de nuestro camión - cuya complejidad depende, eso sí, de las características del vehículo que estamos conduciendo - que nos dejará alternar entre distintos sistemas de tracción y marchas bajas y marchas altas para superar las peculiaridades del terreno. Haremos una parte de nuestro trayecto por carretera, claro, pero las regiones de Michigan y Alaska (Estados Unidos) y Taymyr (Rusia), los distintos mapas que iremos desbloqueando conforme avancemos, están repletas de lodazales, caminos pedregosos, charcos, ríos descubiertos y cascadas. Embalarnos más de la cuenta, confiar en las marchas automáticas o no saber usar correctamente la reversa pueden tirar al garete una excursión que parecía particularmente buena en cuestión de segundos.</p><p>Incluso entendiendo la necesidad mecánica de esta parte de la pantalla, cuando empecé a jugar esta nueva entrega de la saga Spintires no podía apartar la vista del margen izquierdo del televisor. Unos pequeños indicadores nos muestran el daño que ha recibido nuestro vehículo cuando nos hemos chocado contra algún elemento del mapa - en la amortiguación, el motor o los neumáticos, por ejemplo - y, sobre todo, hay un medidor de cuánta gasolina gastamos por minuto que no deja de moverse y reducirse cada vez que nos ponemos en marcha. Durante el tutorial la señal te agobia, te da la sensación de que vas a quedarte sin combustible y atascarte en mitad de la nada, o que vas a pinchar un neumático y vas a tener que pagar un montón de dinero para repararlo, pero cuando llegas, esfuerzo mediante, a la primera gasolinera o el primer taller, un mensaje emergente te avisa: tanto repostar combustible como reparar nuestro vehículo son gratis.</p><p>Es una concesión pequeña, pero cambia dramáticamente la manera en la que nos aproximamos a cada encargo. Las misiones del juego no son particularmente vanguardistas, y generalmente consisten en recoger una serie de mercancías en una parte del mapa y entregarlas en otra. Con esta premisa podremos construir puentes, reparar construcciones caídas, como postes de luz o generadores de electricidad, o simplemente ayudar a granjas, talleres, aserraderos y otros lugares de interés a mantener su producción. Como recompensa a cada encargo recibiremos puntos de prestigio que aumentarán nuestro rango de camionero - un reconocimiento social, supongo; me gusta pensar que los conductores son la élite de este universo que se nos plantea - y dinero con el que podremos desbloquear modificaciones para nuestros vehículos. Desde comprar vehículos nuevos, camiones más pesados o menos, a todoterrenos que utilizaremos para hacer reconocimiento de lugares desconocidos y aprendernos los caminos antes de meter allí toda nuestra maquinaria pesada. Tenemos mejoras de motor, de llantas, distintos tipos de remolques que acoplar a cada coche e incluso grúas para los trabajos más difíciles.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/snowrunner-analisis">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/snowrunner-analisis</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2091619</guid>
		<pubDate>Wed, 06 May 2020 13:45:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>El lanzamiento del nuevo Call of Duty este año no peligra, según Activision</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-06-11-29/-1588760977384.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2094140.jpg" alt=""/><p>
Activision ha confirmado de nuevo que este año habrá una nueva entrega de Call of Duty.</p><p>Durante una reunión con inversores, ejecutivos de Activision han revelado algunos detalles interesantes sobre el año fiscal 2020 restante de la compañía. Con un primer trimestre de éxito tras los espectaculares resultados de Warzone y compras in-game, la compañía está lista para enfrentarse a lo que queda de ejercicio.</p><p>A pesar de los rumores que aseguraban que el nuevo Call of Duty para este año estaba atravesando un desarrollo algo tortuoso y de la excepcional situación global por la pandemia, Activision ha confirmado que sus planes siguen siendo publicar la nueva entrega este año. El nuevo juego, que todavía no se ha anunciado pero que "ya luce genial", tiene previsto su lanzamiento para la segunda mitad del año.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-06-el-lanzamiento-del-nuevo-call-of-duty-este-ano-no-peligra-segun-activision">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-06-el-lanzamiento-del-nuevo-call-of-duty-este-ano-no-peligra-segun-activision</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2094140</guid>
		<pubDate>Wed, 06 May 2020 12:29:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>EA está preparando Skate 3 para móviles, según el skater profesional Jason Dill</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-05-15-59/-1588690778694.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2094126.jpg" alt=""/><p>Parece que finalmente EA está preparada para insuflar nueva vida a la serie Skate... aunque sea para móviles.</p><p>El skater profesional Jason Dill ha aparecido en el podcast <a href="https://www.youtube.com/channel/UCw7EwvJ6--_ML2ilnopcG8A">The Nine Club</a> y ha asegurado que EA se ha puesto en contacto con él para aparecer en el juego.</p><p>"Recibí una llamada de la gente de EA hará unos diez meses, y me dijeron, 'oye, queremos hablar sobre el juego Skate'. Dije, vale. Básicamente me dijeron, 'queremos hacer una versión para móviles de Skate 3'. Yo les respondí, y dije, '¿qué más?' Me escribieron, 'no, eso es todo.'"</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-06-ea-esta-preparando-skate-3-para-moviles-segun-el-skater-profesional-jason-dill">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-06-ea-esta-preparando-skate-3-para-moviles-segun-el-skater-profesional-jason-dill</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2094126</guid>
		<pubDate>Wed, 06 May 2020 11:46:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Habrá nuevas noticias de Cyberpunk 2077 en junio</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-06-00-31/cd-projekt-teases-more-cyberpunk-2077-news-coming-in-june-1588721508715.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2094114.jpg" alt=""/><p>CD Projekt ha anunciado que dará nuevas noticias de Cyberpunk 2077 en junio, a tres meses del <a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-01-16-cyberpunk-2077-se-retrasa-a-septiembre2">lanzamiento oficial en septiembre</a>.</p><p>La compañía ha dado la noticia mediante su cuenta de <a href="https://twitter.com/CyberpunkGame/status/1257686933830086656?s=20">Twitter</a> y ha revelado un evento llamado Night City Wire que tendrá lugar el 11 de junio. Hasta ahí llegan los detalles, pero a juzgar por el emoticono de la tele es bastante probable que se trate de una retransmisión online, y quizá relacionada con el Summer Game Fest organizado por Geoff Keighley que ofrecerá noticias y novedades sobre videojuegos de mayo a agosto.</p><p>Hace ya un tiempo que no sabemos nada nuevo de Cyberpunk 2077. CD Projekt publicó un gameplay de 15 miuntos en agosto del año pasado que a su vez era una versión de la demo mostrada a puerta cerrada en la Gamescom, así que hay ganas de ver nuevo material del juego.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-06-habra-nuevas-noticias-de-cyberpunk-2077-en-junio">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-06-habra-nuevas-noticias-de-cyberpunk-2077-en-junio</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2094114</guid>
		<pubDate>Wed, 06 May 2020 11:00:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Anunciados los juegos de mayo de Playstation Now</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-05-16-15/-1588691701207.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2094006.jpg" alt=""/><p>Sony <a href="https://blog.eu.playstation.com/2020/05/05/tom-clancys-rainbow-six-siege-the-evil-within-2-get-even-join-ps-now-in-may/#sf233592716" target="_blank">ha anunciado</a> los juegos que llegan en mayo a Playstation Now.</p><p>El blockbuster de este mes es la edición base del shooter táctico online Rainbow Six Siege, que estará disponible de forma temporal hasta el 2 de noviembre de este año.</p><p>Junto al título de Ubisoft entran en el servicio el juego de terror The Evil Within 2, desarrollado por Tango Gameworks, y el thriller psicológico Get Even.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-05-anunciados-los-juegos-de-mayo-de-playstation-now">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-05-anunciados-los-juegos-de-mayo-de-playstation-now</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2094006</guid>
		<pubDate>Tue, 05 May 2020 17:23:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Análisis de Lonely Mountains Downhill</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-05-12-54/lonely-mountains-downhill-analisis-1588679698707.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2093934.jpg" alt=""/><p>La anécdota familiar por excelencia de mi infancia, creo, es la de cuando aprendí a ir a bici sin ruedines. La pequeña Paula, que a los seis o siete años ya tenía más o menos el mismo carácter que ahora, insistió en hacerlo sin ayuda. Cogía la bici, avanzaba un poco, perdía el equilibrio, me caía y, cuando tocaba el suelo me invadía la rabia. Mis fuentes aseguran que maldecía en voz baja y me iba, puñitos apretados, al interior de la casa del pueblo, jurando que nunca jamás iba a volver a intentarlo. Era mentira, claro: un minuto después, me picaba el gusanillo - ¡había estado tan cerca! - y volvía a probar de nuevo. Esto sucedió un número indeterminado de veces, todas ellas con el mismo patrón: probar, caer, gruñir, hacer amago de abandonar y, acto seguido, dar otro intento. Al final, una fue la buena, la definitiva: le encontré el punto a lo que estaba haciendo, y ya no tuve que volver a planteármelo. Recorrer las calles de mi lugar de veraneo subida en esas dos ruedas se convirtió, para mí, tan natural como el respirar. </p><p>Que Lonely Mountains me evoque, constantemente, a mi primer acercamiento a la bicicleta como medio de transporte y recreo es la más mundana de sus virtudes, pero una que me parece especialmente valiosa. En este juego, y tal y como su título, muy descriptivamente, nos indica, somos un ciclista descendiendo una colina. Armados únicamente con nuestra bici y nuestro casco - siempre hay que protegerse, claro - recorremos cada uno de sus niveles, desde el punto de partida hasta el final del recorrido, generalmente en una esquina de la ladera del monte. Los controles son tan sencillos como la premisa: aceleramos con el gatillo derecho, frenamos con el izquierdo y esprintamos durante un tiempo limitado con el botón A. </p><p>Los primeros instantes son sencillos, pero el juego muestra enseguida sus verdaderas cartas. Cuando, confiados por la estética amable y el ambiente relajado que nos ofrece el título, tomemos un giro o bajemos una cuesta de una manera un poco descuidada, perderemos el control del vehículo y nos caeremos, forzándonos a volver al último punto de control. Las "muertes", o "accidentes", como los llama el juego, de Lonely Mountains: Downhill son estrepitosas, dignas de un montaje de recopilación de vídeos de fracasos estrepitosos de YouTube y curiosamente reminiscentes de aquel auge del juego Happy Wheels hace ya un buen puñado de años. Aunque en las opciones del menú podemos desactivar la aparición de sangre para hacer las caídas menos escandalosas, creo que merece la pena dejarlo activado por el contraste que supone con el tono general del juego. </p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/lonely-mountains-downhill-analisis">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/lonely-mountains-downhill-analisis</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2093934</guid>
		<pubDate>Tue, 05 May 2020 16:30:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>THQ Nordic y Koch Media realizan un intercambio de IP</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-05-15-08/-1588687689007.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2093985.jpg" alt=""/><p>THQ Nordic y Koch Media han anunciado una serie de transferencias de IP entre empresas.</p><p>Koch Media, <a href="https://www.eurogamer.es/articles/2018-02-14-thq-nordic-adquiere-el-grupo-koch-media-por-121m-de">propiedad de THQ Nordic</a> desde 2018, se queda con los derechos de distribución de Painkiller y la saga Red Faction.</p><p>THQ Nordic, por su parte, se ha quedado con la propiedad intelectual de Sacred, Risen, Rush for Berlin, Second Sight y Singles: Flirt Up Your Life.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-05-thq-nordic-y-koch-media-realizan-un-intercambio-de-ip">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-05-thq-nordic-y-koch-media-realizan-un-intercambio-de-ip</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2093985</guid>
		<pubDate>Tue, 05 May 2020 16:14:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Skater XL se lanzará el 7 de julio en PC y consolas</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-05-14-54/-1588686881098.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2093976.jpg" alt=""/><p>Easy Day Studios ha anunciado la fecha de lanzamiento de Skater XL.</p><p>El juego de skate está disponible actualmente en Early Access en PC, y llegará a consolas aprovechando el lanzamiento de la versión final. Además del lanzamiento digital, llegará en físico a PS4 y Xbox One.</p><p>Junto a la fecha la desarrolladora ha confirmado una treintena de marcas que aparecerán en el juego, entre las que destacan DC Shoes, Santa Cruz, Vans, Element o Etnies.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-05-skater-xl-se-lanzara-el-7-de-julio-en-pc-y-consolas">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-05-skater-xl-se-lanzara-el-7-de-julio-en-pc-y-consolas</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2093976</guid>
		<pubDate>Tue, 05 May 2020 16:03:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Inertial Drift saldrá en agosto</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-05-14-44/-1588686249926.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2093973.jpg" alt=""/><p>PQube ha puesto fecha a Intertial Drift.</p><p>Este título de conducción centrado en los derrapes ha sido desarrollado por Level 91. </p><p>Tendremos que dominar el estilo de conducción con dos sticks para enfrentarnos en duelos 1 contra 1 a rivales tanto de la IA como en multijugador local y offline </p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-05-inertial-drift-saldra-en-agosto">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-05-inertial-drift-saldra-en-agosto</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2093973</guid>
		<pubDate>Tue, 05 May 2020 15:47:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>The Last of Us: Part 2 alcanza la fase Gold</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-04-17-47/TLOUPII_SOP_SCREEN_02.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2093879.jpg" alt=""/><p>Sony ha anunciado que The Last of Us Part II, lo nuevo de Naughty Dog, ya ha entrado en fase Gold, lo que significa que ya no tenemos que preocuparnos por su lanzamiento y que llegará en la fecha prevista (19 de junio, por si se os había olvidado).</p><p>Neil Druckmann, director criativo del juego, ha confirmado la noticia, y ahora el juego se ha enviado a Sony para la fase de certificación y lanzamiento.</p><p>"Queremos haceros saber que ya estamos en fase Gold" ha explicado Druckmann <a href="http://anws.co/bInrR/%7Beeda75b7-685d-4e48-b5c1-0044c0f140be%7D" target="_blank">en un post de Instagram</a>. "Vais a tener nuestro juego en unas pocas semanas y este es un motivo de celebración. Quería aprovechar para felicitar a nuestro equipo porque es el videojuego más ambicioso que nunca hemos creado".</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-05-the-last-of-us-part-2-alcanza-la-fase-gold">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-05-the-last-of-us-part-2-alcanza-la-fase-gold</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2093879</guid>
		<pubDate>Tue, 05 May 2020 11:14:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Star Wars Vader Immortal llegará a PlayStation VR</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-04-15-52/-1588603930845.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2093875.jpg" alt=""/><p>El juego de realidad virtual de Star Wars, Vader Immortal, llegará a PlayStation VR.</p><p>El juego completo, publicado en formato episódico para Oculus, estará disponible en la plataforma de realidad virtual de PlayStation en algún momento del verano.</p><p>Vader Immortal cuenta una historia que forma parte del canon con aportaciones de Lucasfilm. Está escrita por David S. Goyer, responsable de Batman Begins. </p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-05-star-wars-vader-immortal-llegara-a-playstation-vr">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-05-star-wars-vader-immortal-llegara-a-playstation-vr</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2093875</guid>
		<pubDate>Tue, 05 May 2020 11:04:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>id Software confirma que el compositor de Doom Eternal no trabajará en el DLC</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-04-21-34/id-confirms-it-has-parted-way-with-doom-eternal-composer-after-soundtrack-controversy-1588624455615.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2093866.jpg" alt=""/><p>id Software ha roto su silencio tras la controversia alrededor de la calidad de la banda sonora de Doom Eternal y <a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-22-el-compositor-de-doom-eternal-se-distancia-de-id-software-tras-cambios-en-la-banda-sonora">las quejas del compositor original, Mick Gordon</a>, y ha confirmado que no trabajará en el DLC del juego.</p><p>La polémica la inició a finales de abril al audio blogger y fundador de Ruff Audio, Reace "thatACDCguy" Niles, que apuntó que la longitud de ondas de la banda sonora parecía ser más plana que la de la música del Doom de 2016, algo que se debe a una reducción del rango dinámico que comprime los instrumentos "hasta el punto en el que todos tocan al mismo volumen".</p><p>Niles expresó su decepción por el trabajo de Gordon afirmando que "esperaba mucho más de él", a lo que el compositor respondió diciendo que solo mezcló "un puñado de temas" y que "no habría hecho eso"  con los demás. Tras eso, Gordon respondió a un fan y dijo que probablemente no volvería a trabajar con id Software, lo que hizo que creciera la especulación sobre la relación entre ambas partes y se iniciara una lamentable campaña de acoso online al responsable de mezclar la banda sonora restante por parte de ciertas partes de la comunidad de Doom.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-05-id-software-confirma-que-el-compositor-de-doom-eternal-no-trabajara-en-el-dlc">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-05-id-software-confirma-que-el-compositor-de-doom-eternal-no-trabajara-en-el-dlc</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2093866</guid>
		<pubDate>Tue, 05 May 2020 10:51:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Star Wars Jedi: Fallen Order recibe una actualización gratuita</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-04-18-20/-1588612810589.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2093807.jpg" alt=""/><p>EA <a href="https://www.ea.com/games/starwars/jedi-fallen-order/news/free-content-update" target="_blank">ha publicado</a> una actualización gratuita para Star Wars Jedi: Fallen Order.</p><p>El juego de Respawn recibe hoy un New Game+, mejoras de accesibilidad, correcciones de bugs y dos modos nuevos pensados para jugarse con Cal al máximo poder.</p><p>Los doce Retos de Combate nos enfrentarán a oleadas de enemigos y nos permitirán obtener nuevas skins para BD-1 al completarlos con condiciones como no curarnos o no recibir daño.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-04-star-wars-jedi-fallen-order-recibe-una-actualizacion-gratuita">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-04-star-wars-jedi-fallen-order-recibe-una-actualizacion-gratuita</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2093807</guid>
		<pubDate>Mon, 04 May 2020 19:25:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Electronic Arts celebrará un EA Play digital en junio</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-04-16-06/-1588604769035.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2093779.jpg" alt=""/><p>Electronic Arts <a href="https://www.ea.com/eaplay" target="_blank">ha anunciado</a> la fecha de su EA Play anual, que se celebrará en formato digital en junio.</p><p>La fecha es similar a las de otros años pese a la cancelación del E3 2020, aunque en esta ocasión no vendrá acompañado de un evento físico en Hollywood Bowl.</p><p>La compañía ha prometido "exclusivas mundiales" y "noticias" pero no ha dado más detalles. En cualquier caso, esperamos ver los primeros títulos de la empresa para la próxima generación.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-04-electronic-arts-celebrara-un-ea-play-digital-en-junio">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-04-electronic-arts-celebrara-un-ea-play-digital-en-junio</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2093779</guid>
		<pubDate>Mon, 04 May 2020 17:11:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>CERO retoma la actividad esta semana</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-04-14-41/-1588599714305.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2093749.jpg" alt=""/><p>CERO, el organismo de clasificación por edades de Japón, <a href="https://www.cero.gr.jp/publics/index/1/detail=1/b_id=1/r_id=18" target="_blank">ha anunciado</a> su reapertura.</p><p>La fecha escogida para retomar la actividad será la prevista inicialmente: el próximo 7 de mayo, exactamente un mes <a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-07-cero-el-organismo-japones-de-calificacion-por-edades-cierra-temporalmente">después de su cierre</a> debido a la declaración del estado de emergencia en Tokyo por el coronavirus.</p><p>Por el momento las horas abrirán con un horario reducido para evitar las horas puntas del transporte público y la empresa se prepara para la implantación del teletrabajo. </p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-04-cero-retoma-la-actividad-esta-semana">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-04-cero-retoma-la-actividad-esta-semana</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2093749</guid>
		<pubDate>Mon, 04 May 2020 15:47:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Warzone convivirá con futuros juegos de Call of Duty</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-04-11-19/-1588587576077.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2093692.jpg" alt=""/><p>
Infinity Ward <a href="https://gamergen.com/actualites/call-of-duty-warzone-avons-parle-avenir-saison-4-next-gen-et-triche-developpeurs-notre-interview-complete-311584-2" target="_blank">ha confirmado</a> que Activision seguirá apostando por el battle royale Warzone en el futuro, y que se actualizará para PlayStation 5 y Xbox Series X.</p><p>Call of Duty Warzone es el primer modo de la saga que es completamente free-to-play, y la intención de la compañía es seguir con él junto con las entregas anuales de la franquicia manteniéndolo fresco en el futuro.</p><p>Según el director creativo de Infinity Ward, Taylor Kurosaki, la compañía quiere seguir apoyando el juego durante mucho tiempo, a pesar de que es una novedad para Activision. "Estamos un poco en terreno desconocido," admite Kurosaki. "Call of Duty ha seguido una cadencia muy regular durante muchos, muchos años, y Warzone ha hecho que nos replanteemos la mejor forma de publicar contenido nuevo y de cómo integrarlo."</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-04-warzone-convivira-con-futuros-juegos-de-call-of-duty">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-04-warzone-convivira-con-futuros-juegos-de-call-of-duty</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2093692</guid>
		<pubDate>Mon, 04 May 2020 12:19:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Mayo de 2020: Los lanzamientos más interesantes del mes</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-03-20-29/lanzamientos-videojuegos-mayo-2020-1588534173753.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2093619.jpg" alt=""/><p>
    <em>Mayo no es uno de los meses con más movimiento del año, y en 2020 todavía menos debido al confinamiento y a los retrasos y trabas que está sufriendo la industria. Pese a ello, y como suele ocurrir, hay algunas propuestas a tener en cuenta que nos pueden hacer más llevaderos estos tiempos difíciles que estamos viviendo. La más destacada quizás sea Minecraft Dungeons, un título que mezcla jugabilidad <em>action RPG</em> con el popular universo de Minecraft, pero también tenemos cosas tan interesantes como la edición definitiva para Switch de Xenoblade Chronicles, uno de los grandes JRPG de Wii, varios ports para la consola híbrida de Nintendo de algunos de los títulos más importantes del catálogo de 2K Games, la nueva expansión de The Elder Scrolls Online e incluso una curiosa aventura gráfica cyberpunk que parece ideal para los fans del género. No es todo lo que sale en mayo, pero sí algunos de los juegos que nos parecen más destacables. ¿Cuál es el videojuego que más esperáis este mes? ¡Decírnoslo en los comentarios!</em>
  </p><p>Un año después de su lanzamiento en Xbox One y PC llega a PlayStation 4 y Nintendo Switch Void Bastards, una mezcla de FPS y roguelike inspirada en clásicos como System Shock o BioShock. Con una estética cartoon fantástica y un oscuro sentido del humor, Void Bastards se convirtió en uno de los indies más destacados de 2019, y en una propuesta que sigue siendo plenamente recomendable en 2020.</p><p>Una aventura gráfica <em>point&amp;click</em> con el estilo de los clásicos de finales de los ochenta y principios de los noventa, pero con un pixel art muy trabajado y una ambientación cyberpunk muy atractiva. Si el guión está a la altura y los puzles son interesantes, VirtuaVerse podría convertirse en una de las mejores opciones dentro de un género que actualmente es de nicho, pero que sigue teniendo una legión de seguidores ávida de experiencias como las que ofrecían las míticas LucasArts y Sierra On-Line.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/lanzamientos-videojuegos-mayo-2020">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/lanzamientos-videojuegos-mayo-2020</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2093619</guid>
		<pubDate>Mon, 04 May 2020 09:30:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Rockstar regala medio millón de créditos a todos los jugadores de GTA Online</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-03-16-55/-1588521312260.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2093626.jpg" alt=""/><p>Rockstar ha anunciado que regalará medio millón de dólares de crédito ingame a todos los jugadores de Grand Theft Auto Online.</p><p>Lo mejor de todo es que no hay letra pequeña, ni ninguna condición especial para conseguir todo ese dinero dentro del juego. Lo único que tenéis que hacer es entrar al GTA Online entre hoy y el 31 de mayo. Así de simple, nada más.</p><p>Tras hacerlo, y en un plazo máximo de siete días, te añadirán el medio millón de créditos a tu cuenta Maze.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-04-rockstar-regala-usd500k-a-todos-los-jugadores-de-gta-online">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-04-rockstar-regala-usd500k-a-todos-los-jugadores-de-gta-online</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2093626</guid>
		<pubDate>Mon, 04 May 2020 07:35:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Los items de Star Wars vuelven a Fortnite</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-03-16-31/-1588519883277.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2093624.jpg" alt=""/><p>Los objetos de Star Wars han vuelto a Fortnite.</p><p>Por un tiempo limitado, y para celebrar el Star Wars Day (que tiene lugar hoy, 4 de mayo), varios items ingame inspirados en la popular saga creada por George Lucas vuelven a estar disponibles en la tienda de Fornite.</p><p>En concreto, se trata de los trajes de Rey, Kylo Ren y el Sith Trooper, y varios sables de luz.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-04-items-star-wars-vuelven-a-fortnite">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-04-items-star-wars-vuelven-a-fortnite</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2093624</guid>
		<pubDate>Mon, 04 May 2020 07:30:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Cómo desbloquear todos los niveles retro secretos de Streets of Rage 4</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-01-14-19/-1588339171142.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2093578.jpg" alt=""/><p><strong>Las fases retro de Streets of Rage 4</strong> son uno de los mejores secretos del juego, extraídas directamente del título más icónico de la saga, Streets of Rage 2.</p><p>La verdad es que están un poco escondidas, así que es posible que en tu primera partida completa al Modo Historia no llegues a ver ninguna de ellas.</p><p>A continuación te explicamos cómo funcionan las fases retro de Streets of Rage 4 y <strong>cómo encontrar la ubicación de todos los niveles retro</strong>.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/streets-of-rage-4-ubicacion-niveles-retro-guia">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/streets-of-rage-4-ubicacion-niveles-retro-guia</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2093578</guid>
		<pubDate>Sun, 03 May 2020 10:31:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Cómo desbloquear los personajes y modos extra de Streets of Rage 4</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-01-14-57/streets-of-rage-4-unlocks-1588341419992.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2093574.jpg" alt=""/><p>Los <strong>desbloqueables de Streets of Rage 4</strong> te dan un aliciente para seguir jugando una vez hayas terminado el modo historia.</p><p>Por suerte, hay muchas cosas que hacer si te apetece revisitar la historia una y otra vez. Lo más destacable son, claro, los <strong>personajes desbloqueables</strong>, entre los cuales hay algunos nuevos y otros que regresan de anteriores juegos de la saga, cada uno de ellos con su aspecto original de 16 bits.</p><p>Además, también hay un puñado de modos y extras que puedes desbloquear, todos ellos simplemente pasándote el juego.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/streets-of-rage-4-personajes-desbloqueables-guia">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/streets-of-rage-4-personajes-desbloqueables-guia</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2093574</guid>
		<pubDate>Sun, 03 May 2020 10:30:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Anunciado Warhammer: Age of Sigmar</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-02-11-09/elite-dangerous-developer-frontier-quietly-announces-warhammer-age-of-sigmar-rts-1588414185854.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2093561.jpg" alt=""/><p>Frontier Developments, los creadores de Elite: Dangerous, Planet Zoo y Jurassic Park Evolution, están trabajando en un juego de estrategia en tiempo real de Warhammer: Age of Sigmar.</p><p>En un <a href="https://otp.tools.investis.com/clients/uk/frontier_developments_plc/rns/regulatory-story.aspx?cid=1725&amp;newsid=1388951" target="_blank">comunicado</a> para inversores se detalla la firma del acuerdo con Games Workshop para el desarrollo de este RTS, cuyo lanzamiento estaría previsto para el año fiscal 2023 (que termina el 31 de mayo de 2023), con versiones para PC, consolas y plataformas de streaming.</p><p>Como decíamos, este título estaría ambientado en el mundo Age of Sigmar, que se estrenó en 2015 y es el sucesor del "viejo" Warhammer. Los juegos de estrategia de Creative Assembly se ambientan en el mundo antiguo, y el de Frontier sería el primero que lo haría en Sigmar.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-02-anunciado-warhammer-age-of-sigmar">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-02-anunciado-warhammer-age-of-sigmar</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2093561</guid>
		<pubDate>Sat, 02 May 2020 13:55:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>La actualización Next Era de Elite Dangerous se retrasa hasta 2021</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-01-21-56/elite-dangerous-major-next-era-update-has-been-delayed-into-2021-1588366561878.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2093536.jpg" alt=""/><p>La misteriosa actualización Next Era de Elite Dangerous, que Frontier había descrito como "un momento definitorio en la historia del juego", finalmente no llegará en diciembre de 2020, puesto que ha sido retrasada hasta principios del año que viene.</p><p>En un mensaje publicado en el <a href="https://forums.frontier.co.uk/threads/community-update-01-05.543730/">foro oficial</a> explican que "durante este periodo de incertidumbre hemos tenido que reexaminar nuestro plan a largo plazo y realizar algunos ajustes". La necesidad de realizar teletrabajo por culpa de la pandemia de coronavirus es la causa principal del retraso de Next Era hasta 2021, una decisión "que se ha tomado teniendo en cuenta los mejores intereses tanto para el equipo como para el juego."</p><p>Frontier no ha detallado qué incluirá la actualización Next Era, salvo que "será un lanzamiento importante de pago que ampliará enormemente la jugabilidad" y que "incluirá nuevas características que gustarán a los actuales comandantes pero que también se han diseñado específicamente para que sean un atractivo punto de entrada para nuevos jugadores."</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-02-elite-dangerous-retraso-actualizacion-next-era">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-02-elite-dangerous-retraso-actualizacion-next-era</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2093536</guid>
		<pubDate>Sat, 02 May 2020 09:40:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Anunciado el Summer Game Fest</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-01-23-14/geoff-keighley-unveils-four-month-all-digital-summer-game-fest-starting-in-may-1588371262999.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2093535.jpg" alt=""/><p>Ayer se anunció el Summer Game Fest, una "celebración totalmente digital de los consumidores" de videojuegos de cuatro meses de duración, con "noticias, eventos ingame y contenido jugable gratuito" de las compañías más importantes del sector.</p><p>La <a href="https://www.summergamefest.com">página web oficial</a> todavía no ofrece mucha más información, pero no debería demorarse demasiado puesto que el inicio del festival está previsto para este mes de mayo, terminando en agosto.</p><p>En estos momentos está confirmada la participación de 2K, Activision, Bandai Namco, Bethesda, Blizzard, Bungie, CD Projekt Red, Digital Extremes, Electronic Arts, Microsoft, Sony, Square Enix, Private Division, Riot Games, Steam, y Warner Bros., aunque es probable que haya nuevas incorporaciones en las próximas semanas.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-02-anunciado-summer-game-fest">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-02-anunciado-summer-game-fest</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2093535</guid>
		<pubDate>Sat, 02 May 2020 09:35:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Cancelado el EVO 2020</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-01-21-59/-1588366796858.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2093530.jpg" alt=""/><p>La organización del EVO, el popular torneo mundial de juegos de lucha, ha anunciado la cancelación definitiva de la edición de este año.</p><p>Hasta ahora, y pese a la pandemia mundial de coronavirus y todos los problemas provocados por ella, habían mantenido su intención de celebrar el EVO 2020 en Las Vegas, del 31 de julio al 2 de agosto.</p><p>Sin embargo, al final reconocen que "debido al COVID-19, tristemente tenemos que cancelar el EVO 2020 en el Mandalay Bay y reembolsar todas las entradas compradas. La salud de nuestra comunidad es nuestra máxima prioridad. Esperamos que todo el mundo esté a salvo."</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-01-cancelado-el-evo-2020">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-01-cancelado-el-evo-2020</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2093530</guid>
		<pubDate>Fri, 01 May 2020 23:05:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Sony asegura haber identificado a los autores de la filtración de The Last of Us Part 2</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-01-19-49/sony-says-its-identified-individuals-behind-spoiler-filled-last-of-us-part-2-leaks-1588358960011.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2093527.jpg" alt=""/><p>Sony ha asegurado haber identificado a los autores de la filtración de The Last of Us Part 2.</p><p>El pasado fin de semana <a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-27-se-filtran-detalles-y-gameplay-de-the-last-of-us-2">se publicaron</a> vídeos con cinemáticas y gameplay del esperado título de PlayStation 4, incluyendo varios momentos clave de la historia. En Reddit, además, aparecieron algunas publicaciones con un resumen de la trama, entre las cuales estaba el final del juego.</p><p>La compañía japonesa obligó a retirar los vídeos rápidamente alegando una violación de copyright, pero los spoilers empezaron a correr como la pólvora en redes sociales y foros. Naughty Dog <a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-28-naughty-dog-responde-a-las-filtraciones-de-the-last-of-us-2-es-decepcionante">emitió un comunicado</a> poco después mostrando su decepción, al igual que la propia Sony.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-01-sony-asegura-haber-identificado-a-los-autores-de-la-filtracion-de-last-of-us-part-2-spoilers">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-01-sony-asegura-haber-identificado-a-los-autores-de-la-filtracion-de-last-of-us-part-2-spoilers</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2093527</guid>
		<pubDate>Fri, 01 May 2020 22:45:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>FIFA 20 es la oferta de la semana en la PS Store</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-04-30-23-34/-1588286037330.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2093457.jpg" alt=""/><p>FIFA 20 es la nueva oferta de la semana en la PlayStation Store.</p><p>El popular juego de fútbol de EA Sports está rebajado en <a href="https://store.playstation.com/es-es/product/EP0006-CUSA15545_00-FIFAFOOTBALL2020" target="_blank">la tienda digital de PlayStation 4</a> hasta el próximo día 6 de mayo, con un precio de 19,59&#8364;. Es la primera vez, si no nos falla la memoria, que se puede comprar por menos de veinte euros.</p><p>Este año la principal novedad de FIFA era la inclusión del modo Volta, en el que se recuperan los partidos de fútbol callejero con trucos del clásico FIFA Street. El resto del juego sigue siendo similar al de años anteriores, con FIFA Ultimate Team como el mayor aliciente a largo plazo.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-01-fifa-20-oferta-semana-ps-store">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-01-fifa-20-oferta-semana-ps-store</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2093457</guid>
		<pubDate>Fri, 01 May 2020 14:25:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Media Molecule publica una demo gratuita de Dreams en la PlayStation Store</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-05-01-12-26/-1588332416858.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2093452.jpg" alt=""/><p>Sony Interactive Entertainment y Media Molecule han publicado una demo gratuita de Dreams.</p><p>Disponible en la <a href="https://store.playstation.com/es-es/product/EP9000-CUSA04301_00-DREAMS0000000000" target="_blank">PlayStation Store</a>, la demo incluye algunos tutoriales básicos del editor, una parte de "El Sueño de Art" (el equivalente al modo campaña) y una playlist con juegos diseñados por la comunidad que irá rotando cada cierto tiempo.</p><p>Como suele ser el caso con demos similares, el progreso que realices en la demo se guardará para que puedas retomarlo si te decides a comprar la versión completa.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-01-dreams-demo-playstation-store">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-01-dreams-demo-playstation-store</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2093452</guid>
		<pubDate>Fri, 01 May 2020 14:00:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>La versión física de The Wonderful 101: Remastered se retrasa por el coronavirus</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-04-30-20-53/platinum-delays-the-wonderful-101-remastereds-physical-release-due-to-coronavirus-digital-launch-unchanged-1588276431526.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2093449.jpg" alt=""/><p>Platinum Games ha decidido retrasar el lanzamiento de la versión física de The Wonderful 101: Remastered debido a problemas logísticos de envío y distribución causados por la pandemia mundial de coronavirus. La compañía japonesa, eso sí, ha asegurado que el lanzamiento en formato digital se producirá según lo previsto.</p><p>En <a href="https://www.kickstarter.com/projects/platinumgames/the-wonderful-101-remastered/posts/2806557?ref=ksr_email_backer_project_update_registered_users">la última actualización en Kickstarter</a> han explicado que la nueva fecha para la versión en formato físico es el 30 de junio en Estados Unidos y el 3 de julio en Europa. En digital la remasterización del juego de Wii U estará disponible el 19 de mayo en Estados Unidos y el 22 de mayo en Europa, con versiones para PlayStation 4, Nintendo Switch y PC.</p><p>Para compensar a los afectados, Platinum enviará a partir del día 7 de mayo un código gratuito para descargar en Steam el juego, con el objetivo de que puedan empezar a jugar, si quieren, al mismo tiempo que los backers que optaron por la recompensa en formato digital.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-01-the-wonderful-101-remastered-retrasado-en-formato-fisico">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-05-01-the-wonderful-101-remastered-retrasado-en-formato-fisico</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2093449</guid>
		<pubDate>Fri, 01 May 2020 13:35:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Análisis de Predator: Hunting Grounds</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-04-28-13-17/predator-hunting-grounds-review-a-naff-waste-of-great-material-1588076262696.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2093366.jpg" alt=""/><p>A Spider-Man siempre le han perseguido muchos temas: los bajos fondos, Nueva York, la responsabilidad, el crimen... pero también los tótems animalísticos. No en vano, Peter Parker acarrea los poderes proporcionales de una araña y una ingente cantidad de sus enemigos son personificaciones de animales. Así, dentro de esa panoplia de némesis, es normal que destaque por su antigüedad y peligrosidad alguien como Kraven El Cazador. Este descendiente de la nobleza rusa está obsesionado por los rituales que acompañan a la caza y por mantener los valores que cree inherentes a la misma: su nobleza, la comunión del ser humano con la naturaleza y el conocimiento profundo que se obtiene de sí mismo, aunque todo ello no le exime de emplear cócteles de hierbas, redes, rifles y demás artefactos sobre nuestro querido trepamuros. Pero en "La Última Cacería de Kraven" había un elemento que me llamó poderosamente la atención: cuando Spider-Man estaba a punto de ser doblegado, oía unos tambores que le embotaban los sentidos. Yo ya había visto Predator. Y automáticamente sonó en mi cabeza esa <a href="https://www.youtube.com/watch?v=zqnqYjVcH-4" target="_blank">ominosa percusión</a> que la acompañaba presagiando rastreo, caza y muerte.</p><p>Porque eso es lo que tienen las buenas bandas sonoras, que una vez las escuchas se te quedan igual de grabadas que los encuadres de las películas a las que dan alas con su música. Bueno, eso y que para acomodarlas a, pongamos, un videojuego no necesitas tocar absolutamente nada, solo saber integrarlas. Y en esto en Illfonic han sido listos; la magistral partitura de Alan Silvestri está puesta en los momentos justos para que sepas que hay respeto al material clásico. El <a href="https://www.youtube.com/watch?v=LJLhqqguRIc" target="_blank">tema inmortal</a> asociado al Predator en el menú principal. Los tambores que presagian muerte y condenación al bajar del helicóptero y unas cuantas canciones aquí y allá para que ambienten perfectamente un título que aún podría haber echado un poco más el resto, porque cuando el equipo Voodoo está en el helicóptero a la espera del despliegue se podría haber tirado de <a href="https://www.youtube.com/watch?v=eFFgbc5Vcbw" target="_blank">Long Tall Sally</a> para que la cosa hubiera sido redonda - máxime cuando se puede ver el radiocassette en la escena que acompaña a cada partida.</p><p>Quizá ese pequeño detalle, y no otro, sea la clave de Predator: Hunting Grounds. Pero no nos adelantemos que, como siempre, conviene darle un poco de contexto a la cacería... pero poco, la verdad, porque en este caso Illfonic no se ha roto mucho la cabeza y nos sitúa en un contexto en el que tampoco hay mucho que rascar. En una esquina del cuadrilátero tendremos a los Yautja, los maestros del arte de la caza, los Depredadores. En una eterna búsqueda de presas dignas de sus ancestrales tradiciones, recalan en nuestro planeta, donde unas cuantas facciones se están batiendo el cobre desconocedoras de la que se les viene encima. En la sombra, conspirando y vigilando el desarrollo de los acontecimientos, estará la O.W.L.F. (Other Worldly Life Programs o Programa de Formas de Vida Extraterrestres) que, en cuanto el asunto huela a Predator, asumirá la jurisdicción del asunto y se llevará todas las pruebas a, asumo, alguna base donde el viento da la vuelta y los centinelas te disparan sólo por pasar por allí. Por otro lado tendremos a Stargazer, contratistas gubernamentales que desempeñaron el trabajo de la O.W.L.F. pero que ahora prefieren asesorar a cárteles, guerrillas y demás gente de mal vivir que, por cierto, serán otros de los enemigos de, finalmente, la última pieza del tablero: el Escuadrón Voodoo, que se dedicará a realizar operaciones encubiertas en una jungla llena de amenazas humanas y extraterrestres.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/predator-hunting-grounds-analisis">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/predator-hunting-grounds-analisis</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2093366</guid>
		<pubDate>Fri, 01 May 2020 10:30:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Ubisoft responde a nuestras preguntas sobre Assassin's Creed Valhalla</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-04-30-14-38/assassins-creed-valhalla-reshapes-the-series-rpg-storytelling-by-giving-you-a-viking-settlement-1588253921385.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2093335.jpg" alt=""/><p>Ubisoft sabe lo que piensas de los vikingos: su reputación en la historia como invasores sedientos de sangre, interesados en Gran Bretaña solo para hacer pillaje de sus riquezas. Y así, en el tráiler revelación de hoy de Assassin's Creed Valhalla, esta versión de la historia se aborda de frente. </p><p>Vemos a vikingos y a sus familias pasando algún tiempo juntos y tranquilos en su hogar, Noruega, donde da inicio la saga Valhalla, y que las cosas no eran tan (Alfredo el) Grandes en Bretaña, donde la mayor parte de Valhalla tiene lugar.</p><p>Está claro que el primer tráiler apenas rasca la superficie del juego y del retrato de Ubisoft de los vikingos, sajones y varios grupúsculos que vivían en Gran Bretaña. ¿Tendrá realmente el viejo Rey Alf ese mostachito rizado típico de la pantomima de un villano? No, según me asegura el productor principal Julien Lagferrière mientras nos sentamos para hablar de Valhalla en detalle. ¿Todos los vikingos serán buenos? No, de nuevo. Pero lo que parece cierto es que Valhalla ha estado formado enteramente por el principio de que los vikingos no eran solo invasores, sino también colonos. Eran guerreros feroces, sí, pero también un grupo de personas con una cultura rica, dioses vivientes y una mitología enorme, y todo eso se explora en detalle en Valhalla. En el centro de todo eso habrá un nuevo hub que hará las veces de asentamiento, un hogar para el personaje principal, Eivor, y sus camaradas, un punto de partida familiar para salir a la aventura y un lugar en el que veremos las consecuencias de nuestras decisiones.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/assassins-creed-valhalla-entrevista-ubisoft-novedades-2020-04-30">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/assassins-creed-valhalla-entrevista-ubisoft-novedades-2020-04-30</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2093335</guid>
		<pubDate>Thu, 30 Apr 2020 18:11:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Assassin's Creed: Valhalla llegará a finales de 2020 y será intergeneracional</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-04-30-15-04/-1588255449197.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2093319.jpg" alt=""/><p>Ubisoft ha publicado el primer tráiler de Assassin's Creed: Valhalla.</p><p>La próxima entrega de la saga de sandbox de Ubisoft nos trasladará, <a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-29-ubisoft-anuncia-nuevo-assassins-creed-vikingos">como supimos ayer</a>, a la época de los vikingos y está en desarrollo <a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-30-assassins-creed-valhalla-esta-siendo-desarrollado-por-15-estudios">en quince estudios</a>.</p><p>Según ha comentado Ubisoft a nuestros compañeros de Eurogamer, el juego contará con selección de género de personaje al igual que Odyssey, volverán los romances, encontraremos elementos mitológicos y habrá partes jugables en el presente.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-30-assassins-creed-valhalla-llegara-a-finales-de-2020-y-sera-intergeneracional">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-30-assassins-creed-valhalla-llegara-a-finales-de-2020-y-sera-intergeneracional</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2093319</guid>
		<pubDate>Thu, 30 Apr 2020 17:01:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Little Town Hero para PS4 se retrasa a finales de junio</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-04-30-15-23/-1588256617019.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2093326.jpg" alt=""/><p>NIS America ha anunciado que la versión de Little Town Hero para PS4 llegará más tarde de lo esperado.</p><p>El RPG de Game Freak (Pokémon) <a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-02-18-little-town-hero-llegara-a-ps4-en-junio">debía salir</a> el 5 de junio, pero tanto el port a PS4 como la versión física (disponible tanto para la consola de Sony como para Nintendo Switch) saldrán con tres semanas de retraso en occidente.</p><p>Little Town Hero llegará a PS4 el 26 de junio. Ya está disponible en Switch.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-30-little-town-hero-para-ps4-se-retrasa-a-finales-de-junio">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-30-little-town-hero-para-ps4-se-retrasa-a-finales-de-junio</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2093326</guid>
		<pubDate>Thu, 30 Apr 2020 16:28:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Burnout Paradise Remastered llegará a Switch en junio</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-04-30-15-12/-1588255962154.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2093322.jpg" alt=""/><p>Electronic Arts <a href="https://www.ea.com/games/burnout/burnout-paradise-remastered/news/burnout-paradise-remastered-pre-order-release-date-june-19?isLocalized=true" target="_blank">ha anunciado</a> la fecha de salida de Burnout Paradise Remastered en Switch.</p><p>La remasterización del clásico juego de conducción arcade de Criterion correrá a 60 fps en la consola híbrida de Nintendo y contará con algunas mejoras específicas, como controles táctiles en el mapa. </p><p>Al igual que en el resto de plataformas, incluirá el juego base y los ocho packs de contenido descargable que se lanzaron posteriormente.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-30-burnout-paradise-remastered-llegara-a-switch-en-junio">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-30-burnout-paradise-remastered-llegara-a-switch-en-junio</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2093322</guid>
		<pubDate>Thu, 30 Apr 2020 16:18:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Ventas Japón: Animal Crossing: New Horizons ya es el título más vendido del catálogo de Switch</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-04-30-14-04/-1588251861531.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2093299.jpg" alt=""/><p>Animal Crossing: New Horizons fue el título más vendido durante la semana pasada en Japón, <a href="https://www.famitsu.com/news/202004/30197772.html" target="_blank">según informa Famitsu</a>.</p><p>El título de Nintendo se ha convertido en el juego más vendido de la plataforma, rebasando las cifras de Super Smash Bros. Ultimate tras poco más de un mes a la venta.</p><p>El remake 3D de Trials of Mana completó el podio con sus versiones de PS4 y Switch, aunque no fue el único JRPG que entró en la lista, ya que The Legend of Heroes: Zero no Kiseki obtuvo la séptima posición. Cierra el top 10 el multijugador online asimétrico Predator: Hunting Grounds.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-30-ventas-japon-animal-crossing-new-horizons-ya-es-el-titulo-mas-vendido-del-catalogo-de-switch">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-30-ventas-japon-animal-crossing-new-horizons-ya-es-el-titulo-mas-vendido-del-catalogo-de-switch</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2093299</guid>
		<pubDate>Thu, 30 Apr 2020 15:48:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Ys: Memories of Celceta llegará a PS4 en junio</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-04-30-14-29/-1588253386661.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2093312.jpg" alt=""/><p>Marvelous Entertainment ha anunciado la fecha de lanzamiento en Europa de Ys: Memories of Celceta para PS4.</p><p>Este Action RPG de Nihon Falcom se publicó originalmente en el año 2012 en Playstation Vita, aunque no llegó a nuestro territorio hasta dos años más tarde. En 2018 se publicó una versión para PC. </p><p>El remaster para PS4 incluye gráficos HD y 60 frames por segundo, además de la posibilidad de escoger entre audio inglés o japonés.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-30-ys-memories-of-celceta-llegara-a-ps4-en-junio">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-30-ys-memories-of-celceta-llegara-a-ps4-en-junio</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2093312</guid>
		<pubDate>Thu, 30 Apr 2020 15:37:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Nacon muestra el primer gameplay de WRC 9</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-04-30-14-18/-1588252693302.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2093304.jpg" alt=""/><p>Nacon ha publicado el primer tráiler con gameplay de WRC 9.</p><p>El vídeo se centra en una de las tres nuevas pruebas del calendario de este año del mundial de rallys, que tiene como telón de fondo la Isla Norte de Nueva Zelanda.</p><p>WRC9 saldrá el 3 de septiembre en PC (Epic Games Store), PS4 y Xbox One. Más adelante llegará a PS5 y Xbox Series X.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-30-nacon-muestra-el-primer-gameplay-de-wrc-9">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-30-nacon-muestra-el-primer-gameplay-de-wrc-9</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2093304</guid>
		<pubDate>Thu, 30 Apr 2020 15:22:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>La primera temporada de Hitman está disponible gratis en la Store de PlayStation</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-04-30-10-47/-1588240029595.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2093223.jpg" alt=""/><p>
Aunque por el momento no se ha anunciado oficialmente, Hitman: La primera temporada completa está disponible gratis en PlayStation Store.</p><p>La primera temporada, que supuso un reinicio de la saga del Agente 47, incluye todos los episodios (Prólogo, París, Sapienza, Marrakech, Bangkok, Colorado y Hokkaido), oportunidades, desafíos, contratos de intensificación, contratos destacados y seis contratos adicionales que se publicaron en exclusiva para PlayStation 4.</p><p>Eso sí, tal y como ha comprobado nuestro compañero Jaime, parece que si ya tienes en posesión el primer episodio (París) no es posible descargarlo gratis. Estamos a la espera de una confirmación.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-30-la-primera-temporada-de-hitman-esta-disponible-gratis-en-la-store-de-playstation">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-30-la-primera-temporada-de-hitman-esta-disponible-gratis-en-la-store-de-playstation</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2093223</guid>
		<pubDate>Thu, 30 Apr 2020 11:47:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>The Last of Us: Part 2 vendrá en dos discos y ocupará 100 GB</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-04-30-09-34/the-last-of-us-part-2-vem-em-dois-discos-bluray-1588235645392.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2093219.jpg" alt=""/><p>The Last of Us: Part 2 vendrá en dos discos Blu-ray y ocupará 100 GB en el disco duro de PlayStation 4, según ha confirmado PlayStation.</p><p>La <a href="https://direct.playstation.com/en-us/games/game/the-last-of-us-part-ii-ps4.3003180" target="_blank">página oficial norteamericana de PlayStation</a> ha confirmado que el juego necesitará esa cantidad de espacio como mínimo antes de parches y actualizaciones y que incluirá dos discos, algo que ya había revelado Naughty Dog. </p><p>El caso es similar al de Red Dead Redemption 2 o Final Fantasy 7 Remake, por lo que la versión digital tendrá un tamaño considerable.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-30-the-last-of-us-part-2-vendra-en-dos-discos-y-ocupara-100-gb">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-30-the-last-of-us-part-2-vendra-en-dos-discos-y-ocupara-100-gb</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2093219</guid>
		<pubDate>Thu, 30 Apr 2020 11:30:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Assassin's Creed: Valhalla está siendo desarrollado por 15 estudios</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-04-30-09-29/-1588235365773.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2093217.jpg" alt=""/><p>Ubisoft anunció ayer Assassin's Creed: Valhalla, la nueva entrega de la saga que, tal y como avanzaron los rumores, será esta vez de temática vikinga. Y al parecer es un proyecto gigantesco.</p><p>Según reveló ayer el perfil oficial de Ubisoft Montreal en Twitter, el estudio principal que se encarga del desarrollo, en el proyecto están colaborando otros catorce estudios de todo el mundo.</p><p>"¡Emocionante!", se lee en el tweet. "Inmensas felicitaciones a nuestros guerreros de los estudios por el trabajo duro y la pasión construyendo ese anuncio". </p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-30-assassins-creed-valhalla-esta-siendo-desarrollado-por-15-estudios">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-30-assassins-creed-valhalla-esta-siendo-desarrollado-por-15-estudios</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2093217</guid>
		<pubDate>Thu, 30 Apr 2020 11:17:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Fortnite añade el modo sin combate Party Royale</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-04-29-12-10/looks-like-fortnite-is-getting-a-new-island-map-for-a-no-combat-mode-1588158615409.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2093210.jpg" alt=""/><p>
Anoche apareció una filtración relacionada con Fortnite que parecía anunciar un nuevo mapa de la isla en el que se podría jugar sin combate, y ahora la propia Epic lo ha confirmado <a href="https://twitter.com/HYPEX/status/1255349673562431489?s=20">en un correo</a> enviado a los creadores de contenido.</p><p>Epic llama Party Royale a su nuevo modo centrado en la vertiente social, y lo describe como un "espacio experimental y en constante evolución" en el que los jugadores pueden "dejar sus armas atrás".</p><p>Aunque pueda parecer un tanto extraño que haya una versión del battle royale sin combates, Fortnite está siendo plataforma para todo tipo de experiencias, como demostraron <a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-24-el-concierto-de-travis-scott-en-fortnite-reune-a-12-3-millones-de-jugadores">la serie de conciertos de Travis Scott</a> y su afluencia masiva. Y teniendo en cuenta la situación actual, nunca está de más tener más formas de aliviar el estrés.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-30-fortnite-anadira-el-modo-sin-combate-party-royale">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-30-fortnite-anadira-el-modo-sin-combate-party-royale</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2093210</guid>
		<pubDate>Thu, 30 Apr 2020 11:00:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Ubisoft anuncia Assassin's Creed: Valhalla</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-04-29-21-19/ubisoft-anuncia-nuevo-assassins-creed-vikingos-1588191549431.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2093064.jpg" alt=""/><p>Ubisoft acaba de anunciar el próximo Assassin's Creed, con el subtítulo Valhalla.</p><p>El anuncio se ha realizado durante un stream en el que el artista BossLogic ha diseñado el cartel promocional de la próxima entrega, que se ambientará en la época de los vikingos. A juzgar por la imagen tendremos tanto fases en navíos como asaltos a castillos feudales.</p><p>También en la imagen aparece el principal protagonista, que luce una armadura de piel y una barba al estilo de Thor. Tras él vuela un cuervo, el animal asociado con el dios vikingo Odín.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-29-ubisoft-anuncia-nuevo-assassins-creed-vikingos">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-29-ubisoft-anuncia-nuevo-assassins-creed-vikingos</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2093064</guid>
		<pubDate>Wed, 29 Apr 2020 22:19:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Análisis de Streets of Rage 4</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-04-20-20-03/streets-of-rage-4-analisis-1587409389061.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2091618.jpg" alt=""/><p>Streets of Rage 4 es un título consciente de su nombre. Es la cuarta parte de una saga muy querida que, si bien con sus altibajos y su cenit alcanzado en su segunda entrega, nunca ha caído por debajo de lo notable; del estatus de obra de culto, de ser parte de ese catálogo relativamente pequeño de videojuegos que, con más de un cuarto de siglo a sus espaldas, siguen jugándose y venerándose como auténticos clásicos. Y esto, por motivos obvios, juega tanto en su favor como en su contra.</p><p>En cierto modo, es un título que se debate entre ser un juego clásico y un digno sucesor del nombre Streets of Rage que no se sienta estancado en una época pretérita. Entre ser lo más fiel posible, pero sin caer en la trampa de ignorar que los videojuegos han evolucionado desde entonces. Y si bien esto puede sonar a que esta nueva entrega es revolucionaria, que cambia muchas cosas y asume el discurso del presente, la realidad es otra muy distinta. Streets of Rage 4 aspira a una especie de atemporalidad en la que existe el beat 'em up clásico. No ser un paradigma del hoy, sino, partiendo de lo que fue en su momento Streets of Rage 3, intentar imaginar un Streets of Rage 4 que evolucione desde esas coordenadas a un lugar donde el jugador moderno se pueda sentir cómodo. Pero esto solo lo consigue a medias.</p><p>Donde más se nota esta sensibilidad continuista, pero al mismo tiempo contemporánea, es en lo visual. Con un estilo de dibujo animado, más colorido y cercano al de la Cartoon Network, los diseños de los personajes resultan muy interesantes. Aquellos que vuelven de anteriores entregas, tanto entre los protagonistas como entre los villanos, han recibido un agradecido lavado de cara tras el cual no solo son reconocibles, sino la mejor versión de sí mismos que hayamos visto hasta el momento, y algunos de los nuevos podrían contarse entre los mejores diseños del juego. Así pues, resulta inevitable celebrar su dirección artística, al menos en parte.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/streets-of-rage-4-analisis">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/streets-of-rage-4-analisis</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2091618</guid>
		<pubDate>Wed, 29 Apr 2020 19:40:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Anunciados los juegos de Playstation Plus de mayo</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-04-29-16-32/-1588174352634.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2093108.jpg" alt=""/><p>Sony ha anunciado los juegos que llegarán a Playstation Plus en mayo.</p><p>Cities Skylines: Playstation 4 Edition es la versión para la consola de Sony del juego de gestión urbanística de Paradox, lanzado originalmente en 2015 y con multitud de expansiones publicadas desde entonces.</p><p>Farming Simulator 19 nos permite crear una granja y ponernos a los mandos de diversas máquinas para nuestro huerto.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-29-anunciados-los-juegos-de-playstation-plus-de-mayo">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-29-anunciados-los-juegos-de-playstation-plus-de-mayo</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2093108</guid>
		<pubDate>Wed, 29 Apr 2020 17:35:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Port Royale 4 saldrá en septiembre</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-04-29-14-44/-1588167881193.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2093076.jpg" alt=""/><p>Kalypso Media ha puesto fecha a Port Royale 4.</p><p>En este juego ambientado en el Caribe durante el siglo XVII empezaremos gestionando una pequeña colonia como Gobernador y tendremos que hacerla crecer para convertirla en todo un centro de intercambio comercial.</p><p>Las batallas navales se desarrollarán por turnos y tendremos a nuestra disposición hasta 18 naves de la época.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-29-port-royale-4-saldra-en-septiembre">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-29-port-royale-4-saldra-en-septiembre</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2093076</guid>
		<pubDate>Wed, 29 Apr 2020 15:52:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>22 minutos de gameplay de Cris Tales</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-04-29-14-12/-1588165938390.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2093070.jpg" alt=""/><p>Modus Games ha publicado un vídeo de gameplay de Cris Tales.</p><p>Esta "carta de amor independiente al videojuego RPG por turnos" de Dreams Uncorporated y SYCK <a href="https://www.eurogamer.es/articles/2019-06-10-anunciado-cristales-que-ya-tiene-demo-en-steam">se presentó</a> hace casi un año durante el pasado E3.</p><p>El vídeo muestra a la protagonista Crisbell usando su poder de viajar en el tiempo para combatir enemigos y resolver una desaparición en Santa Claridad, una ciudad costera que según <a href="https://modusgames.com/news/cris-tales-kingdom-2-revealed" target="_blank">cuentan sus creadores</a> inspirada en ciudades colombianas como Cartagena o Barranquilla.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-29-22-minutos-de-gameplay-de-cris-tales">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-29-22-minutos-de-gameplay-de-cris-tales</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2093070</guid>
		<pubDate>Wed, 29 Apr 2020 15:20:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Gamelab celebrará su edición de 2020 en formato digital</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-04-29-10-35/-1588152943715.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2093003.jpg" alt=""/><p>La organización del Gamelab ha anunciado que su decimosexta edición, la que tenía que celebrarse este año, se hará ahora en formato digital entre el 23 y el 25 de junio.</p><p>La decisión se ha tomado, como habréis deducido ya, para "adaptarse a la situación mundial" actual por el brote de coronavirus, y permitirá el acceso gratuito "desde cualquier rincón del planeta", según la nota de prensa. El objetivo de la organización es mantener su "compromiso y apoyo" al sector.</p><p>De este modo las principales conferencias se podrán seguir online previa inscripción <a href="http://www.gamelab.es/" target="_blank">en la web oficial</a>, mientras que los servicios más especializados y de networking tendrán un descuento superior al 80 por ciento</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-29-el-gamelab-celebrara-su-edicion-de-2020-en-formato-digital">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-29-el-gamelab-celebrara-su-edicion-de-2020-en-formato-digital</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2093003</guid>
		<pubDate>Wed, 29 Apr 2020 11:36:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Nueva tanda de juegos por menos de 20 euros en la PlayStation Store</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-04-29-09-48/novas-promocoes-na-ps-store-jogos-por-menos-de-20-1588150102124.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2092997.jpg" alt=""/><p>Sony ha habilitado una nueva lista de ofertas y descuentos en la PlayStation Store con una selección de juegos por menos de veinte euros.</p><p>Hace tan solo unos días la compañía publicó una tanda de ofertas bajo el título de <a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-24-nuevas-ofertas-en-la-playstation-store-de-grandes-exitos-en-japon">Grandes éxitos de Japón</a> que todavía sigue activa, y ahora tenemos otros jugosos descuentos con los que podemos conseguir algunos títulos de PlayStation 4 a precio reducido.</p><p>Juegos como God of War, Far Cry 5, Tekken 7, Hitman 2, Watch Dogs 2, Darkest Dungeon, The Evil Within 2, Titanfall 2 o DiRT Rally 2.0 están disponibles por menos de veinte euros.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-29-nueva-tanda-de-juegos-por-menos-de-20-euros-en-la-playstation-store">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-29-nueva-tanda-de-juegos-por-menos-de-20-euros-en-la-playstation-store</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2092997</guid>
		<pubDate>Wed, 29 Apr 2020 11:19:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>El nuevo Battlefield llegará en 2021, según EA</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-04-28-16-47/dice-shifts-focus-to-next-years-battlefield-1588088816790.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2092993.jpg" alt=""/><p>DICE y EA han anunciado que la actualización 'La batalla de Scarif' será la última para Star Wars Battlefront 2, ya que el equipo se está preparando para centrar sus esfuerzos en un nuevo juego de Battlefield que llegará en 2021. </p><p>"El equipo de DICE está trabajando en la actualización de Battlefield 5 que se publica este verano, y sigue trabajando para ofrecer Community Games," ha dicho la compañía <a href="https://www.ea.com/en-gb/games/starwars/battlefront/star-wars-battlefront-2/news/letter-to-the-community-original-era-content">en un escueto comunicado</a>. El blog oficial ofrece más detalles sobre la actualización de mañana de Battlefront 2. </p><p>"Aunque la visión del estudio para Star Wars Battlefront 2 se completa con la actualización 'La batalla de Scarif' de esta semana, los servidores, desafíos in-game, eventos recurrentes y el soporte seguirán mientras el juego siga vivo con jugadores en la comunidad. Esperamos escuchar las historias de los jugadores sobre ambos juegos durante años. A largo plazo, el estudio está centrado en el futuro de Battlefield que ofreceremos a los jugadores en 2021."</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-29-el-proximo-battlefield-llegara-en-2021-segun-ea">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-29-el-proximo-battlefield-llegara-en-2021-segun-ea</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2092993</guid>
		<pubDate>Wed, 29 Apr 2020 11:05:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>La próxima actualización gratuita de Monster Hunter World: Iceborne se retrasa indefinidamente por el coronavirus</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-04-28-23-14/monster-hunter-world-icebornes-alatreon-update-delayed-due-to-coronavirus-1588112045051.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2092989.jpg" alt=""/><p>Capcom ha anunciado que la cuarta actualización gratuita para Monster Hunter World: Iceborne, que iba a añadir al dragón anciano Alatreon, se ha retrasado debido a problemas de desarrollo relacionados con el coronavirus.</p><p>La llegada de Alatreon, una de las criaturas preferidas por los usuarios que apareció en Monster Hunter Tri, se anunció a principios de año, y más tarde <a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-03-24-el-dragon-anciano-alatreon-llega-en-mayo-a-monster-hunter-world-iceborne">se confirmó que llegaría a Iceborne en mayo</a>.</p><p>Sin embargo, ahora Capcom asegura que la actualización de mayo se retrasa a una fecha sin determinar debido a "impactos en la producción relacionados con el coronavirus". También se han visto afectados los doblajes y trabajos de voz, lo que significa que cuando la actualización esté disponible, el doblaje italiano, español y francés se sustituirá por "grabaciones simplificadas".</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-29-la-proxima-actualizacion-gratuita-de-monster-hunter-world-iceborne-se-retrasa-indefinidamente-por-el-coronavirus">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-29-la-proxima-actualizacion-gratuita-de-monster-hunter-world-iceborne-se-retrasa-indefinidamente-por-el-coronavirus</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2092989</guid>
		<pubDate>Wed, 29 Apr 2020 10:48:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Destroy All Humans! saldrá en julio</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-04-28-14-32/-1588080741500.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2092873.jpg" alt=""/><p>THQ Nordic ha puesto fecha a Destroy All Humans!</p><p>Este remake del juego de Pandemic nos lleva a la Tierra en los años 50. En el papel del alienígena Crypto-137 podremos aterrorizar a ciudadanos estadounidenses con un extravagante armamento y poderes psíquicos.</p><p>Destroy All Humans! saldrá el 28 de julio en PC, PS4 y Xbox One.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-28-destroy-all-humans-saldra-en-julio">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-28-destroy-all-humans-saldra-en-julio</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2092873</guid>
		<pubDate>Tue, 28 Apr 2020 15:37:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Análisis de Daymare 1998: Black Edition</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-04-20-19-53/daymare-1998-analisis-1587408825281.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2091616.jpg" alt=""/><p>Hay veces en las que los géneros necesitan evolucionar y, para ello, encaminan sus pasos hacia lugares en los que no terminan de estar del todo cómodos. Pongamos que un título cosecha el aplauso unánime de crítica y público, dándole un giro fresco e innovador a una fórmula que ese estudio ya no deseaba explorar más. Una consecuencia lógica es que muchas fuerzas creativas desearán seguir su estela y crear nuevos juegos que exploren esa vía, la potencien o simplemente la copien. Pero, pasado el tiempo, también habrá cierto anhelo por el modo de hacer las cosas antes del título que viró las convenciones del género. Pongamos que el género del que estoy hablando es el survival horror. Y pongamos que el título que le dio un giro de ciento ochenta grados fue Resident Evil 4.</p><p>Esa obra maestra de Capcom nos dejó - y nos deja - tardes de gloria, y tras su estela han surgido otras opus magna igual de reseñables, como puede atestiguar el inconmensurable Dead Space. Pero su llegada trajo un cambio de paradigma que dejó en la estacada a una serie de modos y maneras de concebir el género de la supervivencia que ya no tenían hueco en un panorama mucho más enfocado a la acción. La cámara fija, los planos angustiosos, la perenne escasez de recursos y una constante sensación de falta de agencia habían dejado paso a un desarrollo explosivo que atacaba más a las tripas y menos al coco del sufrido jugador. Uno de los mayores exponentes de la viaja escuela de los juegos de supervivencia es, cómo no, Resident Evil 2. Sus historias entrecruzadas, su rejugabilidad gracias a la combinación de sus escenarios y todas las virtudes anteriormente expuestas hacen de él una auténtica joya que, pese a sus primigenios gráficos 3D, aguanta perfectamente el paso del tiempo.</p><p>A estas alturas del texto más de uno os estaréis preguntando a qué viene este pequeño repaso al género en esas circunstancias tan concretas. La respuesta es sencilla: Invader Studios, el estudio responsable del título que hoy nos ocupa, estaba entregado en cuerpo y alma en el desarrollo de un remake no oficial de Resident Evil 2 cuando recibió una llamada de Capcom que les obligó a dar carpetazo al proyecto por motivos que, a día de hoy, son más que obvios. Pero ese revés no hizo que disminuyera su pasión por el género, y de ahí nace este Daymare: 1998.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/daymare-1998-analisis">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/daymare-1998-analisis</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2091616</guid>
		<pubDate>Tue, 28 Apr 2020 15:00:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>El concierto de Travis Scott en Fortnite reúne a 12,3 millones de jugadores</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-04-24-10-58/fortnites-eye-popping-live-concert-hits-all-time-player-record-1587722296648.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2092292.jpg" alt=""/><p><strong>ACTUALIZACIÓN 28/4/20:</strong> La serie de conciertos de Travis Scott en Fortnite ya han terminado, y en total han logrado reunir a 27,7 millones de jugadores a lo largo de tres días.</p><p>Son, en total unas 45,8 millones de visualizaciones, lo que deja entrever que algunos usuarios asistieron varias veces.</p><p>Sin duda a esa cifra ha contribuido la actual situación global, que está haciendo que mucha más gente juegue a videojuegos y que no haya muchos más conciertos en el mundo a los que asistir. Pero es, sin duda, una cifra impresionante que sigue consolidando el juego de Epic como un fenómeno sin precedentes, a pesar de que muchos creen que se ya encuentra de capa caída.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-24-el-concierto-de-travis-scott-en-fortnite-reune-a-12-3-millones-de-jugadores">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-24-el-concierto-de-travis-scott-en-fortnite-reune-a-12-3-millones-de-jugadores</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2092292</guid>
		<pubDate>Tue, 28 Apr 2020 12:03:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Naughty Dog responde a las filtraciones de The Last of Us 2: "Es decepcionante"</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-04-28-10-47/naughty-dog-responde-a-las-filtraciones-de-the-last-of-us-2-es-decepcionante-1588067261858.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2092788.jpg" alt=""/><p>Ayer mismo internet se llenó de spoilers de ls historia y gameplay de The Last of Us 2, y todo sucedió justo antes de que Sony anunciara una nueva fecha para el juego de Naughty Dog, que ahora <a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-27-the-last-of-us-parte-2-saldra-en-junio-y-ghost-of-tsushima-se-retrasa-a-julio">saldrá el 19 de junio</a>.</p><p>Ahora la compañía ha emitido un comunicado en el que responde a esa filtración masiva. "Estamos decepcionados de que cualquiera haya publicado material sin autorización antes del lanzamiento de The Last of Us Part 2, alterando años de trabajo duro de Naughty Dog y arruinando la experiencia para los fans de todo el mundo."</p><p>"Queremos que todo el mundo tenga la oportunidad de jugar a The Last of Us Part 2 al mismo tiempo," continúa, "y pedimos que se evite mirar o compartir el material no autorizado."</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-28-naughty-dog-responde-a-las-filtraciones-de-the-last-of-us-2-es-decepcionante">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-28-naughty-dog-responde-a-las-filtraciones-de-the-last-of-us-2-es-decepcionante</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2092788</guid>
		<pubDate>Tue, 28 Apr 2020 11:08:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Bethesda y Zenimax donarán 1 millón de dólares para la lucha contra la pandemia</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-04-27-15-53/bethesda-pledges-usd1m-to-pandemic-relief-1587999195666.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2092781.jpg" alt=""/><p>Betehsda y su empresa matriz Zenimax Media han anunciado una donación de 1 millón de dólares para aquellas organizaciones que están en primera fila luchado contra el coronavirus.</p><p>El dinero se dividirá entre la organización benéfica Direct Relief, UNICEF y los "esfuerzos locales" de los propios estudios de Bethesda en todo el mundo.</p><p>La editora también seguirá recaudando fondos mediante directos en <a href="Twitch.tv/bethesda" target="_blank">Twitch</a> de sus empleados jugando desde casa.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-28-bethesda-y-zenimax-donaran-1-millon-de-dolares-para-la-lucha-contra-la-pandemia">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-28-bethesda-y-zenimax-donaran-1-millon-de-dolares-para-la-lucha-contra-la-pandemia</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2092781</guid>
		<pubDate>Tue, 28 Apr 2020 10:51:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Análisis de Alder's Blood</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-04-25-19-56/alders-blood-analisis-1587840963083.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2092488.jpg" alt=""/><p>Alder's Blood entra en primer lugar por los ojos. Su arte parece un híbrido entre Bloodborne y Darkest Dungeon, pero la similitudes acaban aquí: es un juego principalmente de sigilo, con un sistema de combate y movimiento táctico y por turnos. Y es también un juego de gestión, porque en Alder's Blood somos Chief, el jefe de los cazadores que cazan las bestias que asolan nuestro mundo, y por ello debemos mantener nuestro campamento y a nuestros subordinados, a los que enviaremos a distintas misiones. Pero no te encariñes con ellos.</p><p>Shockwork Games, los desarrolladores, son un pequeño estudio polaco con experiencia en títulos para móvil, los cuales publicaron de forma gratuita el prólogo del juego. Alder's Blood se financió gracias a Kickstarter, donde recaudó 17.039 dólares (pedían 12.000). Entre los objetivos, añadir dos nuevos enemigos y voces para los personajes.</p><p>Alder's Blood funciona como muchos juegos tácticos, con un escenario y nuestros personajes, los cuales tienen sus propias estadísticas de aguante, vida, visión y olor. Sí, olor; al ser un juego principalmente de sigilo, tendremos que movernos por el escenario sin ser vistos ni olidos por los enemigos, y todo esto puede verse afectado, además, por las condiciones atmosféricas.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/alders-blood-analisis">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/alders-blood-analisis</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2092488</guid>
		<pubDate>Tue, 28 Apr 2020 10:30:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>The Last of Us Parte 2 saldrá en junio y Ghost of Tsushima se retrasa a julio</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-04-27-17-07/-1588003669547.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2092689.jpg" alt=""/><p>Sony <a href="https://blog.us.playstation.com/2020/04/27/release-date-updates-for-the-last-of-us-part-ii-ghost-of-tsushima/" target="_blank">ha anunciado</a> nuevas fechas para dos de sus próximos lanzamientos: The Last of Us Parte 2 y Ghost of Tsushima.</p><p>La compañía indica que han tenido que reajustar fechas debido al impacto del coronavirus en la industria y ha agradecido el trabajo de Naughty Dog y Sucker Punch.</p><p>The Last of Us Parte 2 debía lanzarse a finales de mayo, pero recientemente sufrió <a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-02-the-last-of-us-part-2-retraso-lanzamiento">un retraso indefinido</a>. Finalmente lo nuevo de Naughty Dog se publicará el próximo 19 de junio. Como hemos avisado, <a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-27-se-filtran-detalles-y-gameplay-de-the-last-of-us-2">se han filtrado detalles del juego</a> en las últimas horas, así que id con cuidado.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-27-the-last-of-us-parte-2-saldra-en-junio-y-ghost-of-tsushima-se-retrasa-a-julio">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-27-the-last-of-us-parte-2-saldra-en-junio-y-ghost-of-tsushima-se-retrasa-a-julio</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2092689</guid>
		<pubDate>Mon, 27 Apr 2020 18:14:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Trailer de Dragon Ball Z: Kakarot - El despertar de un nuevo poder - Parte 1</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-04-27-15-14/-1587996877911.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2092660.jpg" alt=""/><p>Bandai Namco ha publicado el tráiler de Dragon Ball Z: Kakarot - El despertar de un nuevo poder - Parte 1.</p><p>Es la primera vez que vemos en movimiento este DLC que nos permitirá enfrentarnos a Beerus, entrenar con Whis y desbloquear las formas Super Saiyan God de Goku y Vegeta (también disponibles para la campaña principal). El argumento no seguirá el de la película, sino que tendrá su propia historia; el contenido se centrará en los combates.</p><p>Tras este primer DLC llegará El despertar de un nuevo poder Parte 2, aún sin fecha concreta. Después se publicará un segundo DLC con una nueva historia aún por detallar que, según <a href="https://blog.eu.playstation.com/2020/04/27/dragon-ball-z-kakarots-first-dlc-launches-tomorrow/" target="_blank">detalla el productor Ryosuke Hara</a>, tendrá el equivalente en contenido a una saga como la de los Saiyan o Freezer.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-27-trailer-de-dragon-ball-z-kakarot-el-despertar-de-un-nuevo-poder-parte-1">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-27-trailer-de-dragon-ball-z-kakarot-el-despertar-de-un-nuevo-poder-parte-1</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2092660</guid>
		<pubDate>Mon, 27 Apr 2020 16:24:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>2K anuncia WWE 2K Battlegrounds</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-04-27-13-41/2k-announces-arcade-style-wwe-2k-battlegrounds-addresses-sim-series-concern-1587991316283.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2092632.jpg" alt=""/><p>2K ha anunciado WWE 2K Battlegrounds.</p><p>Saber Interactive, creadores de NBA 2K Playgrounds, desarrollarán este juego con una estética de dibujos animados y un estilo más arcade que los juegos principales de la saga.</p><p>2K ha aprovechado el anuncio para comentar el futuro de la franquicia, desde ahora en manos de Patrick Gilmore (ex-jefe de Amazon Games), tras <a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-24-no-habra-nuevo-juego-de-la-wwe-este-ano" target="_blank">la cancelación de WWE 2K21</a>. </p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-27-2k-anuncia-wwe-2k-battlegrounds">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-27-2k-anuncia-wwe-2k-battlegrounds</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2092632</guid>
		<pubDate>Mon, 27 Apr 2020 16:04:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Análisis de Sakura Wars</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-04-19-00-05/sakura-wars-analisis-1587251126308.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2091406.jpg" alt=""/><p>Es importante saber mantener el equilibrio entre las cosas, porque hacer una cosa genial, dos bien y tres mal no nos deparará nada bueno en prácticamente ningún aspecto de nuestras vidas. Esto es especialmente cierto en el videojuego, donde todas sus cualidades deben mantener un buen balance entre sí, buscando la máxima consistencia posible, para no acabar varando en cualquier parte. Esto no ocurre con Sakura Wars, el mítico JRPG de Sega, pero por muy poco.</p><p>Antes de nada, empecemos por lo bueno. Si en algo destaca Sakura Wars es en el cuidado que se ha puesto en que luzca lo más espectacular posible, con nombres que ya atraigan público por sí mismos. Y eso es algo que se hace evidente cuando hablamos del diseño de personajes; con todos los principales diseñados por una leyenda del manga como Tite Kubo, conocido por la muy famosa serie Bleach, la atención al detalle en cada uno de ellos es absolutamente espectacular. Si además sumamos que para cada grupo de personajes secundarios hay un diseñador de personajes encargado, todos ellos ilustradores de bastante fama en Japón, la primera impresión que tenemos del juego es que debe haber algo interesante detrás de unos personajes de apariencia tan atractiva. Y, en verdad, eso es cierto.</p><p>Porque, ¿de qué trata el juego? De unos años veinte <em>steampunk</em> donde se ha descubierto la existencia de piedras espirituales que permiten que algunas personas elegidas puedan hacerlas resonar con su alma, permitiéndoles pilotar unos compactos y poderosísimos <em>mechas</em>. Esto resulta muy útil, dado que el mundo está atenazado por una amenaza demoníaca de la cual se encargan las compañías de combate de las principales ciudades del mundo, batallones de élite con pilotos de mecha que, además, ejercen de compañías de teatro nacionales.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/sakura-wars-analisis">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/sakura-wars-analisis</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2091406</guid>
		<pubDate>Mon, 27 Apr 2020 15:00:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Se filtran detalles y gameplay de The Last of Us 2</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-04-27-10-31/watch-out-the-last-of-us-2-story-spoilers-are-spreading-online-1587979849927.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2092584.jpg" alt=""/><p>Se han filtrado detalles importantes de The Last of Us 2 que están circulando por internet en lo que parece ser una filtración masiva.</p><p>Han aparecido online varios vídeos que muestran escenas cinemáticas y gameplay, incluyendo algunos momentos cruciales de la historia del juego. Os aconsejamos que, si os interesa la secuela, intentéis evitar verlos a toda costa.</p><p>Sony ya ha retirado los primeros vídeos de YouTube y reddit alegando infracciones de copyright, pero hay otras versiones disponibles por ahí. También están circulando por redes sociales, y se está hablando de la posible trama del juego y sus ramificaciones.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-27-se-filtran-detalles-y-gameplay-de-the-last-of-us-2">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-27-se-filtran-detalles-y-gameplay-de-the-last-of-us-2</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2092584</guid>
		<pubDate>Mon, 27 Apr 2020 11:45:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Un equipo de arquitectos y diseñadores recrean una impresionante ciudad en Minecraft</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-04-25-16-29/this-stunning-minecraft-city-was-created-by-a-team-of-professional-builders-1587828571115.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2092575.jpg" alt=""/><p>Un equipo de arquitectos, diseñadores y artistas conocido como Varuna ha usado Minecraft para recrear la ciudad de Orario, la Ciudad Laberinto del anime DanMachi.</p><p>La comunidad de Minecraft es conocida por sus increíbles construcciones, pero en esta ocasión Varuna ha ido un poco más allá y ha recreado con todo detalle la ciudad circular con su pilar central a 1500x1500.</p><p>Para que os hagáis una idea, así es la Ciudad Laberinto de Orario que aparece en DanMachi:</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-27-un-equipo-de-arquitectos-y-disenadores-recrean-una-impresionante-ciudad-en-minecraft">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-27-un-equipo-de-arquitectos-y-disenadores-recrean-una-impresionante-ciudad-en-minecraft</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2092575</guid>
		<pubDate>Mon, 27 Apr 2020 11:25:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Final Fantasy XII: The Zodiac Age se actualiza en PC y PS4</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-04-24-16-13/-1587741180743.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2092400.jpg" alt=""/><p>Square Enix <a href="https://blog.eu.playstation.com/2020/04/24/final-fantasy-xii-the-zodiac-age-gets-new-update-on-ps4-today/#sf233171798" target="_blank">ha actualizado</a> Final Fantasy XII: The Zodiac Age en PC y PS4.</p><p>El nuevo parche incluye tres novedades que ponen estas dos versiones a la par con las de Switch y Xbox One.</p><p>Ahora es posible reiniciar las licencias (el sistema de trabajos de FFXII), podemos cambiar al vuelo entre tres sets diferentes de Gambitos y se ha añadido la opción de cambiar la banda sonora a la versión original, similar a la de PS2 ya incluida pero con samples de mayor calidad.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-24-final-fantasy-xii-the-zodiac-age-se-actualiza-en-pc-y-ps4">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-24-final-fantasy-xii-the-zodiac-age-se-actualiza-en-pc-y-ps4</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2092400</guid>
		<pubDate>Fri, 24 Apr 2020 17:32:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Sword Art Online: Alicization Lycoris se retrasa a julio</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-04-24-15-24/-1587738281387.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2092386.jpg" alt=""/><p>Bandai Namco ha anunciado un retraso en la fecha de lanzamiento de Sword Art Online: Alicization Lycoris.</p><p>Este RPG que adapta la última temporada de la serie debía salir originalmente el 22 de mayo.</p><p>Yosuke Futami, productor del juego, ha indicado <a href="https://twitter.com/BandaiNamcoUK/status/1253654991404961792" target="_blank">en una misiva</a> que debido a las circunstancias globales se han visto obligados a mover la fecha para asegurar la mejor experiencia posible.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-24-sword-art-online-alicization-lycoris-se-retrasa-a-julio">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-24-sword-art-online-alicization-lycoris-se-retrasa-a-julio</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2092386</guid>
		<pubDate>Fri, 24 Apr 2020 16:29:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Este fin de semana se puede jugar gratis al multijugador de CoD: Modern Warfare desde Warzone</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-04-24-15-08/-1587737310735.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2092379.jpg" alt=""/><p>Activision ha anunciado un nuevo fin de semana gratuito de Call of Duty: Modern Warfare.</p><p>Al igual que hace <a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-03-el-multijugador-de-call-of-duty-modern-warfare-se-puede-jugar-gratis-este-fin-de-semana">tres semanas</a>, se podrá jugar desde Call of Duty: Warzone, el cliente F2P que alberga el modo battle royale.</p><p>La playlist a la que se podrá jugar incluirá partidas 6v6 y 10v10 en cinco mapas: Aniyah Incursion, Hovec Sawmill, Khandor Hideout, Shoot House y Talsik Backlot.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-24-este-fin-de-semana-se-puede-jugar-gratis-al-multijugador-de-cod-modern-warfare-desde-warzone">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-24-este-fin-de-semana-se-puede-jugar-gratis-al-multijugador-de-cod-modern-warfare-desde-warzone</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2092379</guid>
		<pubDate>Fri, 24 Apr 2020 16:14:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Pac-Man Championship Edition 2 está disponible gratis en PS4 y Xbox One</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-04-24-10-43/-1587721388421.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2092286.jpg" alt=""/><p><strong>ACTUALIZACIÓN (24/04/20):</strong></p><p>Bandai Namco ha confirmado los detalles de la promoción.</p><p>La compañía japonesa regalará Pac-Man Championship Edition 2 del 24 de abril al 10 de mayo para incentivar a la gente a quedarse en casa. </p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-24-pac-man-championship-edition-2-esta-disponible-gratis-en-ps4-y-xbox-one">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-24-pac-man-championship-edition-2-esta-disponible-gratis-en-ps4-y-xbox-one</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2092286</guid>
		<pubDate>Fri, 24 Apr 2020 15:51:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Microids anuncia un nuevo juego de Tintín para PC y consolas</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-04-24-14-25/-1587734742808.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2092361.jpg" alt=""/><p>La editora frances Microids ha anunciado que hay un nuevo juego de Tintín en desarrollo para PC y consolas.</p><p>El reportero belga creado por Hergé volverá junto a personajes de los cómics como Milú, el Capitán Haddock, Hernández y Fernández o el profesor Tornasol.</p><p>No sabemos demasiado acerca del proyecto por el momento más allá de que será un título de "acción y aventura" dirigido a toda la familia.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-24-microids-anuncia-un-nuevo-juego-de-tintin-para-pc-y-consolas">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-24-microids-anuncia-un-nuevo-juego-de-tintin-para-pc-y-consolas</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2092361</guid>
		<pubDate>Fri, 24 Apr 2020 15:41:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>No habrá nuevo juego de la WWE este año</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-04-24-11-32/wwe-2k21-canned-after-disastrous-wwe-2k20-1587724364397.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2092314.jpg" alt=""/><p>El videojuego WWE 2K21 se ha cancelado, según ha confirmado la WWE.</p><p>En la reunión de inversores de la WWE de anoche, el CFO de la compañía, Frank Riddick, confirmó que la saga no tendría nueva entrega este año. "No va a publicarse el juego este año."</p><p>WWE 2K20, la entrega del año pasado, tuvo un lanzamiento desastroso. El juego estaba repleto de glitches, algunos bastante graciosos, y las críticas, tanto de los usuarios como de la prensa, fueron feroces. Era un juego que estaba roto en prácticamente todo, y para rizar el rizo el apartado gráfico parecía de dos generaciones anteriores.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-24-no-habra-nuevo-juego-de-la-wwe-este-ano">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-24-no-habra-nuevo-juego-de-la-wwe-este-ano</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2092314</guid>
		<pubDate>Fri, 24 Apr 2020 13:06:00 +0200</pubDate>	</item>
	<item>
		<title>Nuevas ofertas en la PlayStation Store de grandes éxitos en Japón</title>
		<description><![CDATA[<img src="https://d2skuhm0vrry40.cloudfront.net/2020/articles/2020-04-24-11-43/nuevas-ofertas-en-la-playstation-store-de-grandes-exitos-en-japon-1587725014980.jpg/EG11/resize/300x-1/format/jpg/2092301.jpg" alt=""/><p>Las ofertas de primavera todavía están disponibles en la PlayStation Store, pero Sony ya ha preparado una nueva tanda de descuentos.</p><p>Desde hoy, 24 de abril, y hasta el próximo 8 de mayo podremos conseguir a precio reducido algunos de los juegos que más éxito han tenido en Japón. La oferta todavía no se promociona en la página inicial de la Store, pero debería hacerlo pronto. Además, la lista completa de juegos <a href="https://store.playstation.com/es-es/grid/STORE-MSF75508-BIGINJAPAN/1" target="_blank">ya está disponible</a>.</p><p>Las promociones incluyen descuentos de hasta el 70 por ciento en juegos como Resident Evil 2, Resident Evil 4, Dark Souls 3, Devil May Cry 5, Final Fantasy 15, Street Fighter 5, Dragon Quest XI, Yakuza 0 u Okami HD, entre otros.</p><p><a href="https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-24-nuevas-ofertas-en-la-playstation-store-de-grandes-exitos-en-japon">Leer m&aacute;s...</a></p>]]></description>
		<link>https://www.eurogamer.es/articles/2020-04-24-nuevas-ofertas-en-la-playstation-store-de-grandes-exitos-en-japon</link>
		<guid isPermaLink="false">https://www.eurogamer.es/article.php?article_id=2092301</guid>
		<pubDate>Fri, 24 Apr 2020 12:43:00 +0200</pubDate>	</item>

</channel>
</rss>
